[A/I/PC] 爐石戰記討論區#48

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS]&nbsp;:&nbsp;
[Android]&nbsp;:&nbsp;

對戰介面:

冇人開post

留名

真係好難打token

連勝左7場 爽

Lm

其實點釐定死聲先後次序

e.g.

我用隻737死聲全體扣3,同對面隻646死聲召喚4隻111書 互殺，兩隻都死

次序係
我先全體扣3,跟住佢既死聲先發動，搞到佢場上仲有4隻111

唔係先放先發動咩

玩左幾年都唔知，屌

控戰上分幾穩定

炸彈獵一副上唔上到r5

hsr指定t1 deck黎

R5一定得

我新玩 而家先rank14

是但玩一副快攻都上r5啦

token德少左
巨人法多左
用戰士冇上個月咁好打

係咪HSR入面既MIDRANGE就係快攻?
想砌套MIDRANGE HUNTER玩上R5
得好少塵

Midrange 係中速
Aggro先係快攻

其實而家無乜aggro牌
midrange hunter, tempo rogue依啲係而家個meta已經算快攻

明白

本身有套魚人聖，兩三年前砌落，轉玩魚人薩點睇？

好多人話廢依家好少人再用
但捉心理少左人防你會好易偷倒雞

其實幾唔錯
223站場 解唔到就收工
可以完美打法師

想問 我對上玩果個版係任務卡
依家再重玩 係咪已經脫哂節 一定要課？

咁基本上打唔到標準果啲卡係咪可以拆晒去？
計落拆晒有成5000塵
因為我套魚人聖係打緊開放上到r13

睇下有幾塵姐

Return player
抄咗聰仔副secret hunter
睇勝率應該可以直屌上傳説
捉賊同戰捉到笑

戰士仲用唔用3費3攻把斧

你用咩戰士
控戰，機神戰同炸戰都唔用的

打頭戰

Tnn我用你上前百嗰副法師俾獵同戰打到嘔泡
玩5場淨係贏一場機械獵

戰士唔好打
打獵操作好的話有55波

亞服80金
golo#3218

打獵人最煩係估佢係玩機械or秘密
諗留邊張手牌已經想死

無關係 打邊種獵起手都係一樣

80互換

有冇巴打ios更新唔到爐石？

我玩到喎

80金互換 top#41220

我都係咁
每次開game都話closed，要reconnect later
有無巴打都係咁

我琴晚係 但岩岩訓醒玩 佢已經幫我自動更新左了

回歸玩家 好唔好買個超值包 150nt 有一傳

150個包改變唔到D咩 落力課咪買埋佢

回鍋應該課邊pack

最新一期大師資格賽統計

結論 賊>戰>獵>法>牧
其他職就行開

近幾SET卡既使用率都差唔多
如果本身齊classic既話抽最新果包
再唔係就拆左out set果啲卡之後直接合deck

賊>其他行開

屌爐石老母幾時肯nerf tempo賊呀

咁又未去到賊獨大
戰既表現都算接近

輸俾控戰無乜問題
但成日輸俾右手賊真係條氣唔順

但估唔到bomb warrior係t1

爐石設計師 個Reddit
講賊雖然只有53% Win rate
但最少劣勢對局
只有1-2個Matchup 係低於50%
應該入晒觀察名單 係等幾時Nerf

覺得會係315 或 準備 或鎬
準備 配麥拉 配掠奪 強到痴線
315 近乎無條件拎兩隻幫眾 5血體質 站場能力強
鎬 4攻2耐 回手效果強

希望唔好搞準備 擺到佢rotate就算
好驚佢求其鳩改直接廢左張卡

主要係準備+抽牌combo勁 0費抽4張 4張入面仲可以再出
overcharge到4費做10幾費既野

最好既改法應該係下張3費以下法術變0費

根據暴雪唔會改貴卡既邏輯
應該係背刺變3費
隊伍改5費
海盜變5費
315變生得1隻幫眾

賊任夠貴未 暴雪改左兩次

賊果條棒長到笑左
相反德薩牧聖術短到咁好可憐

3費準備+隊伍+315
然後我就投降
每次打賊都係咁

背刺3費誇張左

專精制係正常既
比賽緊係簡最強職去打
換番以前年代 用專精制的話
都係差唔多情況
個人覺得征服制比較有趣

所以專精制4職有用已經好了不起

依個case有D特殊
始終任務卡起手就有 唔會有沉deck底問題
解任條件4隻相同手下實在容易完成
上手後5費加凖備降到兩費已經可以鋪n隻55
簡單來說就係暴雪on99

爐石設計師 對牌理解真係唔夠高
爆爆計劃出麥拉 學術間謀
本來係想係叫人出完麥拉 再學術間謀打落去
結果玩家表示 On9 玩奇數賊好過
今個版再出陰謀 223購物商人 443竊賊 4費宿怨
再配埋766新傳
結果玩家表示 學術間謀塞牌打ON9
玩Tempo Rogue 搶血
麥拉一波又無人頂到 做乜要塞牌

咪傻啦 平衡團隊長期#50內 仲有BOT試卡 理解唔高搞笑咩

我係指出牌時候 佢推出叫大家既玩法
同實際大家玩法 差9丈遠 咁都叫理解夠

而且名次=/=對卡片理解
我長時間都高排名
但岩岩改版 你叫我組一套
我都完全無方向點組 因為根本唔知咩牌強到要放

屌你真係睇漫畫FF設定仲清楚過作者D人
洗唔洗公佈個陣 D卡打哂5粒星上埋金邊係新卡到話俾你聽好OP
用BOT RUN一日玩幾十萬場睇結果都話理解唔高 真係唔知點啦

唔係指Nerf牌清唔清楚
係指佢出卡前既理解
出卡前邊有數據
就係等玩家打完一輪先知咩卡強 再去Nerf
佢本身出牌 都無估計過邊一張會過強
想推出既玩法究竟夠唔夠強度玩
佢Nerf邊張 我覺得係無乜問題

我有80任
互換
Masarati#3192

而加換ok?

OK

你咩名

加咗你 理睇睇

想問偷牌節奏賊點打奇蹟法
只要前期解唔到一次大怪就收得皮

完全冇玩過
而家先入坑會唔會玩唔到

要課下金抽下卡包囉. 完全冇卡真係唔駛玩.
同埋依家競技場我覺得唔好玩
以前新手可以練下競技場先

依家競技場有一半都會打到個牌庫空晒
以前都唔會咁樣

太多廢牌， 完全玩唔到組合，白板卡打白板卡
d 牌都配合唔到， 勁悶

80金互換 backsexy#3982

唔課可以買金幣號玩到俾人封ac既
新手要玩先課1000+
經典+3個資料片 40包仲要唔齊卡要拆 咁d

打rank: 新手入場唔好諗住玩哂9個職業，玩住1-2個先

個人覺得副本可玩性高

逢週四更新大亂鬥，for fun又送一包卡

爐石而家行cycle制，除經典卡，其他擴充包用2年就會退環境，退環境的卡只能在開放模式使用

因為有得分解卡同合卡，如果你集齊大部分經典卡，一年出3次擴充包，你預1年消費hkd 1200-3000up 豐儉由人，都夠玩

屌你老母臭系幾撚時先nerf垃圾賊

其實龍法係咪穩定過奇蹟法？

打戰一定係
打其他奇蹟會好d

新手 由早幾日r19用一副deck升到r10
r10上r6唔知得唔得呢

唔知係咪因為我低rank 啲tempo賊好廢

你玩咩deck

機械獵

呢種玩法都幾克戰士

根本token同戰士64波 token 6

點玩姐 你玩哂啦 on9 tempo賊

戰士克tempo賊

0 cost 抽 3張牌 真心屈機

個設計師根本無腦 又可以過牌 又可以抽三張

t6你用錯方法解
血量最安全既解法係打完之後 武器計劃+旋+天生技
咁樣既話你total 10血 對面要有8點爆發你先死
下turn仲可以盾格+5/3/2回8血
你而家咁樣打 對面大把方法殺你

對面天糊都無計 但係自己打錯輸左都無得怪人

secret hunter 喺咪無可能夠控制戰打

真係隻game要你輸 邊有得玩姐 睇21round

1/3機會 都可以3隻都係沖 爐石要你輸 點撚樣玩姐

沖R1

83%
巴打用咩deck 我都啱啱上咗r1 想衝埋上傳說

睇錯mana 下turn t7先岩 都可以5/3/2+天生技回5
但係點都安全過你個打法

睇完前面打好D 呢場係會贏
T9可以考慮天生技 齊力 熊貓人
T10 可以奧米加 445 熊貓人 再445
T12 做乜直接落1079
而且1079打先 明明雙秘密係對面頭
又未試過冰凍 打岩1079係場 佢手兩隻擊殺一早要交
而唔係用黎打你頭
而且個Turn 可以Coin加奧米加拉埋老鼠解場
T13 可以考慮50222 齊力唔合體 熊貓齊力 333打333
猛擊斬殺老鼠
T14 T16 T17都係可以衝機神
感覺你比老鼠搞到乜都打2張牌
但無留意自己有機會破老鼠
而且熊貓人好多機會交 呢合對局唔會留比877
BTW無爆爆博士就唔好玩炸彈戰
炸彈刀唔洗有

單人副本好正

算啦 前期打得幾好 佢後面咪又係-6打得返來 21round 獵人 我成27血都可以比人打返返來 邊有得嬴姐 前面做d咩都多餘

btw bomb weapon 唔記得拎走

對面既血量咁低 擺明係有機啦
明明前面有咁多手有更好既打法
而唔係1-2手 有討論空間
1079 食冰凍 太傷節奏
明明雙擊殺佢一早就會迫到用黎解場
而唔係打你頭8D
最後1Turn 如果你加留8D 係9血 445解場 已經贏

佢有機會-6打贏你
咪就係因為你比機會佢-6
打得岩 連-6機會都無

有無人知單人副本送個張金卡可唔可以拆

看守者史達勒崔斯同諾札瑞 分唔分解好?

看守者可以玩token

新單人模式又搶錢

10round開始睇

屌你老母又係1/3機會 點先可以連續2次都係咁 你老母臭系隻Game究竟有咪機率E樣野 有咩可能黑到咁

你老母臭系可唔可以公平D咁比賽

玩埋D撚屌牌又唔冷靜拆哂佢合套賊/德扑算啦

戰士都撚屌

熊貓人turn2唔出但之後先出？

Turn7果下一定係misplay
明明可以合隻大怪解場

T9已經打錯仲係到賴天賴地

個到傻系左,唔記得出

唔好講咩打唔打錯啦,咁既機率傻系到 玩撚咩

打得柒就去練牌啦，教埋你點打仲淨係識賴運氣
得閑洗版不如睇多啲stream睇吓人哋玩成點你玩成點啦

你留左旋風斬 加埋斬殺就全清啦

控制牌組係要係善用資源 解哂人地d怪
你就亂出仲要懶運氣

我E家講機率,你同我講我打錯

六合彩都有人中

連續中2次同1個人機率係幾多

T9你拎隻3/8放埋出去已經冇問題 唔洗鬥運安安心心等爆爆博士 自己ON99出3/5 1滴血都吸唔到仲哂左個聖盾

認為天生黑仔你去澳門賭大細 叫個FD買你對家嬴左一齊分啦仲打爐石

機率係唔favour你
但係如果你打岩 根本唔洗搏

無錢

Pish

你又用咩上r1?

點解冇人抄今年冠軍套薩滿
尋日用副野上咗傳說，除咗打控戰必輸，打其他所有deck 都有70%左右勝率
R1 3星果陣連續遇到同一個賊玩家，搶咗佢2粒星，最後遇token 德食埋上傳

有無得睇下副野

新既單人mode 係咪擊殺到5個npc 就有獎

個人認為目前rank 5 up 最強係控制戰士，幾乎0死角咩都贏到，所以有大量快攻counter 戰士(賊/術士zoo/token德/獵人)
然後呢副deck 遇上戰士幾乎必輸，但係打快攻一率有7成以上win rate, 只要見唔到戰士就差唔多贏硬
打法師就50-60%win rate, 不過R1好少見唔洗理

### Champ
# Class: Shaman
# Format: Standard
# Year of the Dragon
#
# 2x (0) Ancestral Healing
# 1x (1) Earth Shock
# 2x (2) Acidic Swamp Ooze
# 2x (2) Wild Pyromancer
# 1x (2) Witch's Brew
# 2x (3) Acolyte of Pain
# 2x (3) Far Sight
# 1x (3) Lightning Storm
# 2x (3) Mind Control Tech
# 2x (4) Hex
# 1x (4) Omega Defender
# 2x (4) Twilight Drake
# 2x (5) Hagatha's Scheme
# 1x (5) Zilliax
# 2x (7) Giggling Inventor
# 1x (7) Swampqueen Hagatha
# 1x (8) Hagatha the Witch
# 2x (8) Walking Fountain
# 1x (9) Shudderwock
#
AAECAfWfAwj1BP8Fp+4C7/cC/PoCoIADuZkDxZkDC5UB3gX+BbIGigf2B40I+wzi+AKtkQOKlAMA
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

我都係用開呢副
覺得好好玩

上傳未其實唔難，食住班快攻上

今次副本幾有新意
特別係酒保個到

第一次玩就8勝咗幾好玩，打算課曬佢
酒保俾機會你執下副deck 幾貼心

8勝完係咪得3卡包?

token

83我覺得都未夠高, 秘密臘仲高

去到傳說階段83%就好高
維持83% 基本上#1無問題

Yes

新單人冒險

用法師贏左
洗唔洗再用其他職贏埋佢？

我用shy副僕從賊執少少

大家有無開放屈機快攻deck 參考？
暫時玩舊既 海盜戰上到r15

第一關抽到活力藥水同傳武
一次就打過左

活力藥水抽到爆晒牌

其實今次抵唔抵開曬佢?

繼續衝

屌你狗賊

heist打到最後一關bug到freeze咗喺度，退game會唔會當我輸

11-15 勝率極低

打曬3副mage deck 先發現可以直接開ch.2

唔知有無獎勵

用gold 開就得啦
2800g

你都無其他方法

每日一屌,屌到臭系無腦賊改為止 用賊既祝你起手全5費以上 永遠抽唔到好野

3費抽3張牌> 4費上武器> 2張544> 準備>剔骨>大范
屌你老母你玩哂啦

仲有張on9 315 放2張幫眾 究竟有無腦 5血難解,仲要有咁好既功能
屌你老母個設計師究竟係咪改到賊咁撚勁,然後自己係咁用賊屈鳩人機
一個Class可以打爆其他8個Class 我問你好唔好玩

係咩今季一開始已經R5
R5 以下就用快攻衝啦，求其一副都衝到上R5

有冇404

咁得閒叫春不如認真學下點玩啦
你玩戰既話明明多賊就對你有著數

R5上面建議用大大薩/TOKEN, 好撚快

TOTAL獎勵好似16包卡+1包全金?

帶咗一張有密拉同糯米
但無一次係用到依個combo贏

想問控戰打賊點輸
清場多，厚甲，連對面把刀都拆埋
賊打頭慢少少都冇得打

對面順上來既話根本打唔嬴 5Round 成場手下 再加隻大范大

所有快攻順起上黎都係冇得打，唔關賊事
魚人薩同術士zoo 順起上黎你又唔夠解場一樣係要派星

比你睇我岩岩打比賽既replay

如果無放糯米,又唔係話順到傻系既話緊係易打,
有糯米根本唔知點打,唔加炸彈根本自殺 加炸彈又卡手 真係屌你老母叫人點玩 麥拉完 跟再又可以放糯米打後期 再暗閃 屌你老母臭系 3張麥拉點玩

賊真係好撚難唔順,一堆抽牌 3費抽3張

相比起其他職，賊嘅怪質量唔算高，清場唔難
佢用曬d 牌黎砌大汎，你解得到就贏咗咁濟
到佢抽到spell All in 你，又唔一定會抽中大廚糯米
所以用賊唔係勁得咁誇張, 太多risky 位

戰士deck得2張鬥毆係解全場,抽唔到根本就含得撚 就算比你解到佢 後期又可以放糯米 暗閃 萬能無缺點Deck

我試過好嘔心既發動2次寶藏

最噁心我覺得係配1費發現法術嘅幫眾
好撚屈機

無課窮撚淨係玩到賊
上到r1諗緊轉唔轉糯米牧

呢個都有

算啦 次次post親replay都打錯
有人出黎講番應該點打佢又話就算打岩最後都會輸運

想問下核彈牧要點玩 ?
岩岩抽到張傳說

有冇人買左單機新篇章？抵玩麼？

算啦,不如認左賊根本好撚勁?
有埋數據比你睇 打爆8個class
打戰士既話,麥拉 加糯米 你教我點玩

2個建議
1.加入
2.玩我上面po果副薩滿，包你斬到d 賊一頸血
食賊食到上傳説

我無錢啊

我用控薩打賊有7成勝率 有冇諗過你自己太廢？個個po都係到屌明明大把人比意見你你又唔聽 不如你刪game收皮咪撚玩啦

仲要好幾場都係打足廿幾Turn
花時間1Turn 1Turn睇完
明明咁多手都可以改 比埋建議佢
最後又係話打岩最後都會輸運
都唔知花時間睇做乜

我玩戰 ching

我將一張零費法術換咗做圖書館管理員打戰好少少

你講親都係唔影響後期既野 講來把撚

保守d打法又話打得唔岩 你睇到給果緊係馬後炮既啦

結果

砌副中速獵都食晒啲賊啦213+4費+3+3
再3費抽3上返手 又回4滴
未到糯米都打撚死對面

又平祖爾金都可以唔落

1079食冰凍 點會唔影響後期
打計劃 又唔打雙階上抽卡 又係影響後期
熊貓前期唔交解老鼠
大把野影響後期 唔識玩控利就咪玩戰士

有冇諗過你個腦容量唔夠玩唔到戰？

你就係講我個場jm9 我咪話左我個場傻系前期打錯左 咪認左

你之前講我戰士內戰 話咩唔落鬥 根本如果你睇唔到對面手牌 點會咁易落鬥 成Deck得返1張斬殺 同埋1張鬥 對面仲要用左管理員 咩都唔知既情況下落鬥 同自殺有咩分別

係都唔認賊都做壞左

成日叫春呢位ching, 我包保你砌副一樣既賊deck 打戰士 5 成勝率都冇

個場就當有得考慮
打獵人個場你都大把手改
又咪係話對面出晒野豬先輸
打岩 佢就算咁-6都反殺唔到你

唔會掛

我諗過用少張0費，入大廚糯米打超大後期，不過未實測過，因為我冇張卡

1/3機會,3隻野豬 我d血已經保住係25以上 但都可以1round 比你反勝 , 咁都叫打錯?

Iskar: We look at the meta every day. In day one it was Bomb Warrior. We evaluated the population, win-rate, looked at matchups, got anecdotal data on how if feels to play or play against, then played it a bunch at high levels on the ladder ourselves. Then it became Rogue, then Druid, back to Rogue, finally onto a combination of those three classes and Hunter stabilizing at the top in terms of win-rate. All along the way we talk about what changes we would make to any individual class if it got to a point we thought it was necessary. With every deck we do this, even if we're not publicly discussing what we might change. What I can say, and have said in various publications over the last week or two, is that Rogue is the class we're looking the closest at. The reason for that is that even though the best Rogue deck tends to cycle between best and fourth best archetype, it's the class with the least amount of poor matchups. When a deck is 53ish% win rate but has only 1-2 matchups below 50%, there is a high risk of the meta stabilizing around that deck. On the flip side, when you look at a class like Warrior the matchups are a little more varied, with some matchups being around 45% and some around 55%. Polarized matchups get a lot of flack for various reasons, but a great deck having good and bad matchups is a big reason why the meta is able to shift on its own rather than stabilize in one spot.

我英文唔好 我都係睇巴哈 translate返
懶人包：勝率、使用率是他們觀察的一部分，但玩起來與對戰起來的感覺也是很重要的一部分，而他們會從論壇（reddit）觀察玩家們對於某套牌的感想。
賊目前勝率雖然不是最高，但是開小的對局較少，所以若真要砍會是從賊下手

尋日我個fd 先用控戰打到亞服第一
今日睇番都仲係第一
一套有能力上第一既牌 佢連r5都未爬到

btw 我牌唔係照抄

賊係呢版係有優勢， 對唔同職都唔會話冇得打
但你用戰對賊已經算好打，而唔係好似你叫春咁講賊一定贏尻硬

咪講左前面有辨法令你保到更高既血量
而且前期有更強場面令你早1turn就贏

我打親既賊都好撚順

加上打比賽係玩專精制,仲要比我知道玩戰士 一定帶糯米

我嬴得佢頭一場 都嬴唔到後2場

25血都叫唔多

其實睇多d stream 就知隻game 雖然有rng 成份， 但你有技術一樣可以將rng 成份減到最低
同一副deck , streamer 打到上legned, 自己就係r5 已經知係實力問題啦

叫下春唔係唔得， 但又講到冇得打， 又講到屈哂機咁做乜春 講到砌副賊deck 出黎可以直上#1 咁

老實講,賊帶左糯米真係唔知點打

出先 既發動先

有糯米都唔係一定贏啦， 你用賊咪得一turn 糯米
一係你就抽左上手， 一係你就博張unstable element 會抽到
一turn 糯米對戰黎講好易解炸wo
你講到好似一出就贏左咁

你係咪唔記得左暗閃

無人話過賊唔勁 但明明好多場都係你自己打錯送比人

好似依場咁 明明係你自己打錯送左場比人
又要怪運怪設計師

試過賊用完unstable 抽咗糯米+翻手熊貓，放完第一次糯米俾我解咗，冇時間放第二次就死咗
糯米唔算快，你夠惡去爆對面頭嘅話其實對面就算抽到都出唔到

邊到打錯

t6 你個打法對面有幾十種方法殺你
如果你武器打 之後武器計劃+征途+天生技
你會有10血 對面得把2攻武 要搵8傷出黎你先死

玩戰士邊有咁多主動傷害牌,同埋邊有可能1round打唔死你 6x6=36 1round36傷 暗閃-2費 叮叮完再落 我再暗閃 我真係諗唔到點解

比賽炸彈戰表現係好過控戰
最主要原因 炸彈係好打賊

比賽數據 賊套冠12次 戰都有8次
無話差好遠 但賊應該之後食nerf

你下下都拎哂人地齊combo 果d 黎講
你不如話人地鋪鋪機神秒你啦

咁確實大部分都係輸比E個combo

你諗下戰士克賊 都可以有12個賊套冠 ,多過戰士4個

因為唔係淨係打賊嗎 比賽要打咁多輪
點保證前面可以一直打賊
你估淨係得戰士同賊咩

叫你砌薩滿hard counter 佢又話冇錢
想點

有4x個獵 已經唔可以保證前面七輪瑞士制
都可以打賊 8強 單敗淘汰制 又唔一定打賊

極抗拒aggro
鐘意用呢d control deck 慢慢撚下人

叫下春咁 叫到nerf為止

bo3

3*5 包
+1 金？

唔記得

金傳可唔可以解?

前面要打七輪瑞士制
等於打7個bo3 基本上頭5場食2敗就無8強
戰士要7場bo3都撞賊唔係易事
Btw之後會改制

求佢nerf到垃圾賊無人玩

自己唔玩/跟唔到 就要nerf 到唔俾其他人玩
你呢d人心地唔好

哂氣啦 到時你又會玩獵咁勁點打呀/德魯伊原來先係毒瘤設計師係咪拎黎自己用呀 咁架啦

rogue 易d 囉 可以無腦spam

賊不知幾好玩，每個牌本都係好有趣味
2年前第一次上傳都係靠賊，玩到賊有金框
大把人只玩賊唔玩其他職
唔覺得今個版本有好大必要nerf, 你唔鐘意咪砌副deck專counter 佢lor
啱啱上巴哈睇有人好憎控戰，人地叫春之餘真係走咗去砌副偷牌賊專counter 控戰，聲稱有9成勝率
好心你學下人咪係度9叫啦

到時又咪係聽到你叫春話打唔贏xx

賊點會冇腦
幾時上刀，幾時all in, 打快攻幾時解場幾時反打，樣樣都係要考慮先高勝率
賊all in去咗馬就冇得翻轉頭, 時機好重要
除非你長期on99有乜就出乜，出到無曬牌等spell 上手，咁打法都會贏但勝率唔會高

傻既,我玩咁耐 真係第一次覺得點解可以做得咁broken

又係戰士內戰,打到訓著

根本個meta邊隻職勁就會屌佢係毒瘤職

自己場場win就唔會有毒瘤Deck喇

每個class都有60%勝率 克佢既都仲有42%

夠上個patch 單數聖無腦？

賊副野講真唔係咁易用 見過d人係亂咁出牌當無腦單聖咁打
比人屌打返

今個本板賊都叫做要用腦

兩邊都無限資源，最少打半個鐘，唔辛苦咩
咁樣爬rk 未上到傳説已經失咗智，我寧願玩快攻拿拿臨完game 算數

今個版本既賊係接近所有人都覺得有問題
番緊工唔想點用腦玩我都係直接揀賊
我覺得叫春無咩問題
但係完全無視自己打成點 有人教又唔聽
乜都怪運怪設計師先

岩啊,鬼叫我合左戰士咩

有無腦依個話題又可以嘈幾十版

btw 我覺得單數聖難玩過依個版本節奏賊

睇你擅長玩開咩類型Deck姐

講真講無腦 單數聖一定第一名

利申：無玩賊

呢版賊容錯率低好多

最近流行果副有蚊嘅賊真心唔易玩
淨係諗張shadow step 俾邊隻用都有排諗

我覺得除左內戰同打戰士之外
其他match up容錯率唔算低
依個版本賊既傷害太高

狗deck玩得爽邊個想佢nerf 一定話唔勁架啦
賊每個板本都一定保證有主流T2Deck以上
一個Class可以打得嬴所有class咁濟 仲要差唔多每個都有60%勝率都覺得無問題

如果戰士勁既話,我都話佢唔洗nerf架

1round可以爆你30血或者以上 你叫人點防

咁叫broken
咁一開始既賊任單聖叫咩

冇d 咁嘅事

賊每個板本都broken咁濟架啦,但今個板本真係上限太高 想點玩都得

我玩控戰 對面牧出三波糯米我都一樣照解照贏

已經唔係牌組問題

係你唔夠腦容量玩控制

贏唔贏到睇技術既姐

瓦哥鎬 3/1/5 prep+劫掠隊伍/麥拉
依幾張卡/combo都太勁
我自己鍾意玩賊都覺得有必要改

sorry 我係誇左d既 1 round打24傷 夠屈未

求用基本免費Deck打上傳說教學 反正都係睇技術

戰士好勁呀 係悶咋 場場磨30分鐘

咁我自認技術未夠好,但賊勁係事實

藍白獵一樣上到傳，自已上網揾下啦

果把咁嘅刀仔見一次拆一次啦
抽完d海盜全部低質量，俾佢企到場又扑到你面就係你嘅問題啦咁都解唔到
幫眾又係有量冇質，一張aoe 清得曬
最好對面就用曬2張翻手落隻315度，成手垃圾鋪曬上場然後俾我一波aoe 帶走

控薩同R1賊對打好簡單，睇T5前我重有冇25血，有嘅話=我贏咗，冇就小心d 玩都會贏

有冇list睇下

ching好利害 講到好似一定抽到拆武咁 就算拆左 都有佢個效果 收返隻手下仲要-3core 咁都話垃圾 拆又死唔拆又死 咁都可以講到咁易
上442>準備>劫掠隊伍 抽3張>0費2張 33嘲諷 <E到只不過係4round既事
好彩既話仲有大笵 麥拉 我D AOE究竟1round可以出幾多張

幫眾效果咁勁 1core就出到,但係你竟然係睇佢個質量

ching果然利害

賊 今個板本最broken既係, 低費 秒po場 仲要1round高爆發24血1round秒撚左你

有糯米既話仲可以防控制

上分必用,保持住對其他class都有60%勝率

你自己睇下我副薩滿，真係完全屈賊機
大汎變青蛙，拆刀減費上手其實冇L用，最多俾佢出多次，易做d combo
T7 用21 工程師起機械無敵盾城牆，T8 落848石像解場吸8滴，你教我點死
真係冇血，用大鍋飯一turn 回翻20滴血, 再打過唔該
我講嘅野係實戰食賊上傳説嘅經驗，唔係誇張

薩滿成副都係AOE唔出奇 但係問題我合唔到

賊未去到每個版broken
多數都係_T1或2徘徊
暫時未有一個版
廢到用唔到就岩

所以咪話,今次點都要nerf到佢無人用架啦 威左咁耐
想當年奴隸戰

你自已all in戰 搞到無塵怪得邊個？

咁賊勁係事實 我可以怪得邊個姐

放2隻玩火佬入deck, 賊d幫眾全部變灰

咁你一開始揀賊咪得
每一張卡你按合成前無諗過嫁
係你一開始無眼光misplay揀左戰

冇人話唔應該nerf
但你叫春叫到好似對親賊都100%輸咁
如果你對親賊都100% 輸你真係自己反省下點解

抽唔到拆武,一係就對面round 4 落大范 1212 咁又唔係100%輸既,只不過比賽既話多數有糯都打唔嬴

咁你第2,3副deck咪落埋2/2/3 受傷法傷加1打糯米

咩來

No offence 但屙屎唔出賴地硬真係好煩
利申打左30幾場只輸過一場賊

mrfatman#3507

互服80金互射

由奴隸戰土豪戰玩到依家控戰炸彈戰 呢版已經算好易爬喇
少左otk 基本上控住個場消資源已經磨得贏
成日話人地屈機乜乜柒柒 巴打比晒意見 提晒misplay位都可以繼續賴
前面misplay點會對後面冇影響 你多一隻怪企場人地少一張剔骨邊會冇分別 滾雪球就係咁滾返黎
依家d戰打賊本身已經針住黎打 拆武器 你前期misplay少d 用啱方法清怪已經好好打 人地邊有咁多資源爆發收你皮 人地真係天糊 自己fuck draw咪豪一場比人囉
問題就係自己成日misplay 就賴地硬 日日洗版
人地賊係屈機 但係係屈其他職唔係戰囉
再唔係自己砌副賊睇下屈到幾多戰

佢連有咩牌可以改都唔清楚，唔洗問套deck都係抄番黎，無理解套deck點玩，抄完上唔到傳就響度嘈

實力都冇學人講運氣就收皮啦搵場冇misplay先出聲啦 唔否認賊係好勁 但你用戰對佢就有優勢嘅 自己廢打唔贏就係到嘈嘈嘈 有冇檢討下自己？

屌grandmasters打緊 有個韓仔凖備再接凖備

T7

算啦巴打 運氣有時真係差，永遠抽唔到key 卡，永遠都比人一抽入魂咁

其他巴打都唔係錯，不過佢地心態唔同d，可能會轉下deck，換下牌咁

有時其實可以睇streamer，睇下佢地個諗法
有時有d 怪，係咪唔洗解？
係咪有d 位，寧願空一turn 好過？
係咪有d spell，要留黎解某隻怪？

人地玩rogue，多嬴牌手段係真，不過你點counter 就真係要多少少運氣+技術

既然運氣無得改，唯有buff 下自己技術，學下點樣搶個節奏

自己抽唔到counter + 手地手順
打幾場之後灰到上黎屌下，都好正常姐
又唔洗下下叫人收皮嘅

你自己爬下文再睇下佢啲態度先啦

Brave#3218
互射 亞服 80金

傻尻兄成日貼自己D戰鬥記錄出黎俾人笑

呢組COMBO T4 屌爆左對面女王

有無人知單人個張金傳可唔可以拆?

拆唔到ga

屌 咁唔買了 咁貴 得咁小野 相比以前送咁多野

爐石越來越cheap 傳說送又唔比人拆,但係又要廢卡來 實用性0

其實我都冇咩資格講 rank10

火占師

我卡RANK 8

### 自訂獵人
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 幻光蝶
# 2x (1) 森林狼
# 2x (1) 泉爪山貓
# 1x (1) 追蹤
# 2x (2) 兇惡的鱗皮獸
# 2x (2) 冰凍陷阱
# 1x (2) 放蛇陷阱
# 1x (2) 爆炸陷阱
# 1x (2) 狙擊
# 2x (2) 食腐土狼
# 2x (3) 主人的呼喚
# 2x (3) 動物夥伴
# 2x (3) 擊殺命令
# 1x (3) 致命射擊
# 2x (4) 凶暴狂亂
# 1x (5) 凍原犀牛
# 2x (6) 釋放野獸
# 1x (6) 長鬃草原獅
# 1x (10) 祖爾金
#
AAECAR8IxwPJBLsFrgaXCMUI7QmbhQMLqAK1A4cE3gSBCvbsAsn4AqCFA6SIA/mWA56dAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

我自己咁帶唔落祖爾金落放狗/獅子都得嘅

無祖爾金無可能上到分 只少從55%勝率 降到30%啦,你後期一定打唔嬴對面,唔夠牌打對面 除非前面順到仆街 對面又解唔到你先有得嬴

唔識唔好亂講教壞人啦 除左打戰 野獸獵打其他職10場俾盡咪得1-2場要靠祖爾金嬴 仲要你估你一定抽到咩

教下佢好過啦
係咁屌佢，都係無用

下 到底你有冇睇架
個張傳說啱你呢啲人用喎
一張傳說就有5套牌俾你每場隨機用一套
睇過個5套牌 有你最憎又冇錢玩既賊

其實糯米牧幾勁
但冇乜人用

賊一抽唔到315 就變得超弱 相反zoo 有抽牌穩定多了 賊試過起手抽到所有海盜 之後再抽劫掠隊伍.. 所以賊應該唔使nerf

你睇下個5個deck先啦 根本好多垃圾卡都加埋入去,同主流deck根本唔到

賊連劫掠隊伍都無 仲話叫人玩

用game錢買關卡,最尾係咪都會拎到金傳?
唔想課590臺幣

無祖爾金=當抽到就得對面又唔知
就算有都未必抽到啦

冇英雄牌打唔嬴戰 特別人地7費爆爆博士
獵打戰有優勢係因為張祖爾金 其他牌係拎黎迫佢用解牌搞到解唔完祖爾金個波
打其他職得打法師搶到死 打其他快攻前期冇一隻野獸有威脅 人地淨打頭都搶死你 你依套仲要冇捕鼠陷阱搶節奏
仲有依套混合獵差唔多用OTK收人頭 冇祖爾金頂到10費都嬴唔到

戰士有咩好教 控戰炸彈戰都係放怪頂到冇怪頂先出解牌 玩到對面冇資源先嬴
見佢連鬥輸人地但仲可以打都嬲嬲豬直接投

我真係唔知係我黑仔定點,我岩岩合左套糯米牧

跟住對面就係個有帶『奪魂者』哈卡 既戰士 玩咁耐戰士 就算打內戰都未遇過 就遍遍係你玩糯米牧既時候就撞到 真係隻game有心定係點樣

卡到咁

兩把武器係手點解T3唔抽海盜先

慘

新個張傳係登入送？ 我收唔到

自膠 原來要買曬5個章

月中又要開始爬
r10 上5用邊套比較好

賊或獵都唔錯
比較建議獵 簡單又爆力
輸贏快

Token都唔差

英雄模式好難打
普通用法師都一次過

點先開到另外兩個職

俾錢買

用700金買完第二章打贏之後送咩？
又係3個卡包？

你係邊度用金幣買，入game個商店無既

一定要用真錢？

撳去第二章撳unlock有得俾你揀用game錢定真錢買

我眼殘

Thz

80金互換 Backsexy #3982

仲有?

send咗好友邀請，ChaengYoung#4844
宜家方便換，你打到我得15血我就投降

Token>ALL 左邊兩套拎黎打法同戰

連登真係個個傳說
賊係依個版最少劣勢對局都可以話唔勁
抽牌爆發鋪場乜都勁
戰士最多咪55波都可以話易食
好簡單你爆爆博士都要turn7
賊turn7已經開緊myra做最後一波爆發

俾金幣或者真錢開新章

WesOVO#4387
亞80金 互解

個人覺得手順法最難打
用控戰都係55波

岩岩打完場資格賽 屌你老母賊真係好撚on9 萬能 比佢知道你玩戰基本上先輸5成

戰士全副deck得2張AOE 賊有2張暗閃 麥拉完下round 放糯米 暗閃 麥拉 暗閃 屌你老母得2張鬥點撚樣解 牌又唔夠賊抽得快 唔好彩既話 對面放左2次糯米,你仲係抽得1張鬥毆 我真係屌你老母啊

前期又可以打咁高傷 後期又可以防控咁都唔叫萬能
暗閃又無得防佢 你老母暗閃唔撚nerf對唔住自己啦係咪啊
一係就掉撚左去榮譽殿堂啦 on9 以前就話唔係太勁姐 e家個板本d戰吼同連擊咁撚勁都唔搞下佢
0費抽返手下上來仲要-2

請問而家法師有咩牌組 見到cyclone and conjurer
邊個好d 就咁睇好似cyclone?

樓上傳說高手話你屌賊就係你唔識玩控制呀

係nerf都係nerf 315 同埋抽3張啦
Nerf 暗閃做乜柒

315 準備 或 鎬掛
覺得有可能改 315>準備>鎬
掠奪同麥拉係因為可以配準備太強

315一定要nerf啦, 不過暗閃真係好撚狗 3張糯米

要求暴雪改鬥毆做雙生法術

準備其實都講左好耐
由奇跡賊年代比人屌到依家

賊po場又快 爆發又高 牌又可以係咁抽 後期又可以防控

咁使唔使nerf埋降靈術？

準備以前覺得都仲可以
因為係蝕手牌打節奏
單卡配既野唔多
後期無手牌準備上手就用無抽牌
但依家準備配掠奪同麥拉 賊手牌根本無少過
甚至變多

降靈術估乜要nerf
同鬥毆差唔多咋喎

Tnn 其實一副機械獵r5上傳說得唔得
我試過r4直上r2再直落r5

基本上主流Deck都會上到
特別越接近月尾越易上
機獵你係指炸彈個套 定慢個套
個人認為炸彈個套會比較好

降靈術點樣同鬥毆差唔多

YES.. 加埋幫眾D卡.. 補手牌補得太快

打牧師只少前面唔會扣血 可以係咁疊甲
你打賊前面已經比佢打到面腫啦 後期麥拉 糯米收頭

無意中發現
呢套送貨者打法一等一 , WIN RATE仲高過傳統

比起傳統果種仲有更多手段WIN

法師被賊秒殺

點解月尾易上？ 因為係勁嘅一早上左得返廢？

無錯月底都r1-5
大部分都打左好耐都上唔到去
當然唔排除有高手少玩左
去月底先爬 但普遍都係預弱既對手
而且有傳說人口普查員 上到傳說玩fun deck
撞到算易贏

r6用副炸彈戰打控制戰 打左成半個鐘先贏到

而家先rank9 有冇機上rank5

好撚正

牌都出唔到

你地覺得應唔應該用金幣開單人副本

80互射
KWAN#41154

有 仲好快
r5前有連勝 算好易爬

added

見叫春巴成日叫春
買完個ACCT求其COPY左套CONTROL WARRIOR 去打..
R7 打到R5
打賊基本冇難道,,, 第2場輸係輸自己極低級MISPLAY

叫春巴

終於過到兩個英雄模式
第一關靠9cost召5隻傳說過
第二關靠10cost拉哂對面怪過

用真錢開送張合唔到既金卡

叫完春未?

你好運呀佢唔好運呀

笑撚死,又話好打 但係咁都輸一場 del撚左game去啦 咁易打都輸

冇乜實力

同埋你知唔知咩係專精制比賽 你打親既賊基本上9成唔會帶糯米 我都好想睇下你對上有帶糯米既賊 會唔會好似你咁講易打

你所謂好打既賊 比賽都係得55%~50%勝率 一定係d人太渣ga 唔及得上巴打你咁勁

咁惡 叫下春都唔得 一日唔nerf賊 一日都唔會放棄叫春

Nomi係咁勁嘅話 點解比賽唔帶？

戰士係咁易食賊既話
點解依家grandmaster比賽三場戰賊都係賊嬴既
仲要bo3

結果就係哂到
岩岩隻戰士就係因為抽唔到aoe比人turn 7收頭
然後你地話戰士打賊優勢

我諗grandmaster既結果會比r7上r5有公信力?

因為比賽個d係用3個職業,唔係限死一個職

資格賽係限死一個職 所以基本上全部人都會帶糯米捉你

但係比賽一個職又只可以玩一次 同埋唔一定對得到戰士,所以唔會帶糯米 因為會卡tempo

連登仔拎副戰士打嬴d廢柴賊上rank 5 所以賊就係廢 嬴唔到係你問題
Grandmaster班友應該聽左連登仔講個個帶戰士諗著捉賊

shy玩賊連續嬴2個戰士
所謂戰士打好賊就係比戰士可以嬴賊一場囉 巴打你唔係咁都唔明上面個d傳說巴打啊?

想睇前幾頁班友點睇你地覺得易食既賊依家grandmaster最高勝率

全部戰士都輸賊,無一場戰士係嬴賊 不過正常架 個d人點會夠連登既咁多位傳說巴打勁

叫完春未
依班友同連登仔戰士打一局都唔會拎到
Post黎有咩意思

不過最估唔到係法師同賊可以keep著55波

今日挽token德挽左成日

升左上R2又落返R5
完美演繹如何來回天堂與地獄

可惜咁多位傳說巴打無時間去參加

R6輸到R10

講到賊咁勁就自己合一套上分啦,響度叫春

無錢啊ching

上面個個講到一合戰士就穩定食賊上分
Pro player玩戰反而比賊屌打
除左你地勁過pro都冇其他解釋

仲有我話佢太屈要nerf
你就叫我合返副
我用左賊就唔會撞到賊?

PRO PLAYER 打PRO PLAYER
你普通玩家賊炸. 係度叫哂春咁 肉酸到

依個comment仲好笑
30幾場只輸過一場賊
跟著先講自己rank10

Proplayer比賽都唔可以做牌組強度指標
上星期先有篇文幾個pro話要nerf 315
唔通我要唔聽pro聽連登仔

大家衝rank玩標準模式定開放模式
我玩開放 可以打多d唔同組合既人
但變相可能會難玩左

標準, 開放太多組合 太OP

好耐無玩 有咩OP組合係超勁？？

太多多到你唔會想玩 同埋開放無咩人玩 玩標準啦ching

老老實實傻尻小子貼個兩條replay我冇睇到
可能佢真係玩得差先輸

但係賊強度係有目共睹

大師賽最多人拎賊係咪貪佢比戰士屌打？
我貼既就全部客觀數據
不過你地都會話你地用戰打嬴賊所以賊廢架啦

冇人話過唔使nerf賊
但的確天梯 戰對賊係開大
又扯埋落比賽專精制

有d位我打得差我認,但係賊broken係事實

T1 deck

我由頭到尾都係講緊戰賊絕對唔係依到所講戰>賊
我諗天梯唔會比比賽對一副牌組強度更有參考價值掛

好似以前mid range hunter 獨大一樣 成個比賽有一半都係

好簡單quote返依張圖

唔通戰士打比賽會廢左所以d人先用賊打比賽？

專精比賽規則有職業優勢
單職去打要改牌 賊同戰選擇差太多 賊太多牌可以夾 糯米打控 全低費打中速
控制牌改走一兩張打快攻效果差好遠 亦係公認既野
正正因為咁 咁多年控制牌都好貴又冇咩代替既野
拎比賽同天梯黎比幾ON9先會比淨係資訊都差好遠 對手換左第2/3套又唔知 依家打左既戰大部份都係炸彈戰 賊又可以換D其他更好打既牌
咁撚西勁唔見你賊打返個#1黎睇睇 係到講比賽又唔知規則已經欽定盜係大師賽最有優勢 笑撚死人

冇人話賊唔勁唔應該NERF
而係果條友不斷講到一對賊好似一定輸咁
又講到點都贏唔到咁
先話佢知係天梯用戰對賊其實已經算易贏, 如果真係一場都贏唔到就檢討下自己
賊係有優勢, 但唔會打到你一棟都冇囉

縮返入你老母個閪到啦仲未柒夠咩

傻鳩
咁點解戰士唔換counter賊個副去捉賊呀
如果賊執幾張就可以屌打戰士咁你地上面講戰士食賊上分係咪廢話
仲有
我由頭到尾都唔係講緊天梯
單純屌緊賊太屈機
不過你地係要話天梯用戰嬴賊所以賊廢我先拎大師賽做reference

用天梯去評定一副牌組強度真係笑撚死人
出左天梯就即刻比人食返轉頭咁都可以話戰士>賊

由頭到尾你地都係用自己打天梯既經驗去support戰>賊依個point
我拎比賽數據就話唔計

選手提交同一個職業的三套套牌。
選手將其中一套套牌指定為主要套牌，並將另外兩套套牌分別指定為次要套牌與第三套牌。
次要套牌和第三套牌最多可以有 5 張與主要套牌不同的卡牌。針對此一條件，主要套牌中兩張重複的卡牌視為兩張卡牌。
選手在第一場對戰中必須使用主要套牌。
在第二場對戰和之後的對戰中，選手可以選擇繼續使用主要套牌，或是切換至次要或第三套牌。
如果選手選擇在第二或第三場對戰中切換套牌，雙方選手選擇套牌的過程將於各場對戰開始時同時進行，並且無法知道彼此的選擇。
所有《爐石戰記》大師資格賽和天梯資格賽都將採三戰兩勝制。《爐石戰記》大師巡迴賽亦採三戰兩勝制，除決賽採五戰三勝外。
規則都唔撚知就收皮啦 對手換牌你鬼知?
天梯同比賽規則都唔同比條撚? 抄牌網有勝率圖同對牌勝率已經夠客觀

無人話過賊廢
只係話用戰都捉唔倒天梯嘅賊就應該檢討自己打法而唔係上嚟叫春仲要洗版洗成幾十個reply
其實你係咪傻尻巴新開個分身

一直都嬴唔到當然係誇張講法啦

有運勝獎勵勝率少過50都可以上R5仲卡係下面
我休閒打一日3-1X場都頭幾日上傳 智商既野真係唔好強求

你玩得戰士一定prefer對面賊係糯米啦
咁點解唔用一副counter到糯米賊既戰？
定係換左都counter唔到呀
將賊嬴戰歸攻於換牌你都幾好笑

成堆炸彈戰同控戰比?你連人地輸用咩牌都唔知
賊有糯米/國王/極限快攻 3隻玩法 用戰打比賽永遠限死一種玩法一係控 一係炸彈 點撚打? 比賽同天梯玩法唔同你又當同一樣野
天梯控戰打賊輸多過嬴就拆撚左套戰士佢啦

頭一場最多比戰士嬴賊 , 下一場人地咪帶防控有糯米個副囉 咁戰士又可以做到咩? 換d咩牌先可以防人地 基本上戰士所有既AOE牌都放哂上去, 人地又防控 又可以係咁po場 打爆塊面

戰士就只可以一直解 解到人地牌齊哂之後 落糯米完場

上R5未

你真係幾好笑
如果控戰可以咁易嬴到賊點解比賽班友會明知對面係賊仲帶炸彈戰去比賽
然後你就話佢地炸彈戰輸係正常

黎黎去去你條傻鳩咪淨係識講天梯
得啦比賽戰士會自動食debuff見賊就輸，明啦

唔怪得推咁快 原來重嘈緊

你仲好笑 比賽優勢職業都唔知 同你講咩都係對牛彈琴 規則都未諗到點玩係到串串貢

講到天梯既賊唔係糯米/國王/極限快攻依3種玩法咁
你係天梯用控戰遇依3副賊嬴, 係控戰勁

比賽班pro遇依3副賊都唔敢出控戰出炸彈戰
係比賽班友on9唔知控戰>賊既道理

天梯優勢既戰士一到比賽就變劣勢 明哂

比賽之前牌組就全部公開既
如果個pro帶個副戰士會因為對面換5張牌即刻由counter人到比人counter都幾耐人尋味

其實之前一直都講緊天梯 我又唔明無端端點解會講左比賽 點解話啲人點解話戰士好打賊係因為天梯大部分都係帶大亨或者極快既deck 好少人會帶糯米賊 基本上只要戰士挨到前期清到場就得 後期賊無咩手段贏 所以先話天梯戰士感覺係好打賊 比賽我就唔知 因為我唔係pro player

即係天梯打糯米賊唔好打上面又冇人講架wor
自己遇到快攻賊嬴幾場就得出戰士>賊既結論

賽制同版本令到節奏賊打3種風格既牌都可以放針對牌黎特化啊 講到咁白仲未明?
天梯有幾多人會特化黎打戰 放棄打其他職業勝率?
你咪繼續嘈 都廢事理你個ON9

仲有上面個傻尻小子留言都有話唔夠糯米打
比人暗閃糯米打爆
你地明明回佢係你廢, 唔關副deck事架
做咩依家又講返係副deck唔夠打

算鳩數啦你
你講咁多野都係冇答過
我問完你就係到copy規則當答左
駁唔到咪認 反而自己係咁講廢事同你解釋/廢事理你個ON9 依d說話幾好笑
點都要執返揸沙

算啦 佢地根本自打嘴巴

講唔嬴就問人上R5未

有冇D文章/YOUTUBE教下新手幾時應該解場上D牌定打臉
最好中文

係笑尻你條柒頭上唔倒rank賴賊broken咋
關選手打比賽帶牌柒事咩
天梯本來就少帶糯米 你上唔倒分場場都撞帶糯米嘅賊？
更何況本身仲要糯米上手再抽不穩定元素，防你鬥毆要再留張暗閃

話人比賽戰都打唔贏賊，你有選手嘅實力就唔會卡r5啦

唔好話上唔上到RANK啦 剩係講緊打資格賽 人地知你玩控戰 帶防控個副就已經先輸5成啦

同埋你地係咁話戰>賊 但係事實比賽個個選手都打輸賊
同埋戰士控戰前期本身又打唔出傷害 你又唔可以10round前打死對面, 但係人地賊po場又快 又可以係咁爆傷 我解得幾多次 好似係我防緊佢糯米,多過似佢防我喎

2張鬥毆都要留係手,對面係咁po場你就只可以望住張鬥毆但又唔出得

究竟想知道賊要防鬥毆同埋留2張暗閃有幾難

同埋我有無選手嘅實力關 全部選手用戰士打唔嬴賊咩事

講左好多次天梯同比賽唔同玩法唔可以比較 又選擇性失明
有套齊卡既T2牌組都上唔到R5 真係弱鳩智
兩條友字又唔識睇 隻GAME點玩又唔明

又講返去RANK 我上唔到RANK係到叫春另一回事

但明明講緊戰士≠打爆賊 同埋講緊賊broken

針對同冇針對差好撚遠 希望唔會連圖都唔識睇啦
場數差10倍仲要R6-R10唔識玩又少控得45%勝率

明明同你講咗無人話賊唔需要nerf
一路都只係笑緊你用戰連賊都食唔倒然後發爛渣話賊點broken 打輸咗因為balance得太差 唔關自己技術事

對tempo 有70%以上 但係就咁對class就得55% 但係基本上rogue tempo佔左9成既

咁樣叫做數據

你就當我打RANK輸技術

咁e家講緊如果對上有帶糯米既賊 戰士多數打唔嬴 仲要唔一定用糯米收你頭 咁樣都唔叫broken咩

邊隻字令你覺得佢話tempo賊唔broken?

紅字

咁帶糯米係用黎對控制 實有優勢
咁佢打其他咪會易啲卡手
但係戰士打冇糯米版本應該係小優勢
不過賊係勁架啦 我覺得勁在啲卡value高同靈活 對好多其他deck都唔會太差

大家好 我又重玩
依家咩deck 全game最勁??

巴打 我想問呢 我想合cyclone Mage Control warrior 2邊都差小小 cyclone mage差Luna 加德卡 加小小紫 要抽既包差無幾 我係咪課經典60包要塵好過？

我意思係打左30幾場由19上10 唔係30幾場都係賊

平吖嘛

其實玩開放 有無d op 組合係贏率極高
可以偷雞上傳

講咗2日都仲講緊戰俾賊屈機
叫你拆咗副垃圾控戰整副薩滿呀
副野7成贏賊9成輸戰士呀要講幾多次呀
咁憎賊就換deck 玩針對爬rank啦仲叫春

人地用塵合副賊就係專黎打你呢d手腳慢冇回血又坦唔切又清唔切場嘅deck, 咁你點應對？
咪就係用塵合翻副更坦更抗壓/比佢更快嘅deck 囉，你打緊Rank 要上分就係要食住個meta deck 上架啦
個個用op deck 你咪用副專剋op deck 嘅deck 囉，爐石要上傳説就係咁玩
你連爬個分想上傳説都唔肯用塵合deck/ 俾錢, 唔好同我講咩咩pro player 咩咩比賽賊嘅勝率，你根本唔係要打果種對手，你嘅賽局唔係果個level 嘅賽局

亞服80金互換
Dader#3452

睇返 history 原來叫春哥真係叫春喎。。

琴日purple 2:0戰士屌打糯米賊
叫春巴點睇?

已加

算拉唔好理堆傻鳩
自己上唔到分就係到叫春
又拎數據又剩做乜鳩
賊勁唔勁我唔知
我淨係知佢地上唔到分一定廢囉

Heroic 第四隻boss 見到combine 二揀一
4費召隻446 taunt charge
咩牌都未出到就俾佢秒咗勁到癲

Proplayer唔計
賊贏戰3場bo3唔計
戰贏賊一場=戰勁
上唔到rank5唔計
但係rank10可以笑人
rank7上rank5都計

推

賊同戰好悶...打到厭

點解賊洗唔洗nerf係用對戰士既win rate評斷
賊個問題係對戰以外既deck太過勁 完全壓制左其他deck既發展
搞到依家meta咁單一
315同hero card係連pro player都公認過強要改 唔明仲有咩嘈既意義

我上面一直就係講你地話counter佢既戰打比賽表現都麻麻
冇一副deck係真係有優勢 冇劣勢對局
不過依到好鐘意用天梯班廢柴去證明賊唔勁

其實問題唔係賊嘅強度
而係D人技術又未到家，又唔用腦改下自己副deck
又唔肯轉deck又唔練牌, 一味叫春太勁太勁淨係想人地nerf 到賊完美輸俾自己用開果副戰
然後拋一堆數據出黎不停強調要nerf
係啦知啦, 你del game 先啦，nerf 完我call 你回鍋啦ok?

龍門任個兩條傻鳩搬 一時又話比賽 一時又話打戰 一時又話neft卡

算鳩數啦你
贏個時就話賊廢
pro輸就話賊轉deck
贏天梯垃圾都要出黎打飛機

亞服80金互換
CastBoy#3825

做咩扮狗呀你
好啦你駁唔到我都唔寸你啦

80 asia互射
NoNeed#3588

你認真爬下文睇下條友up乜野先啦
上個po同今個po睇到眼都突埋
人玩戰士#9佢卡R9
有巴打好有心每一手都認真睇同幫佢分析
邊個位嚴重失誤打啱就贏硬
邊個位打好少少贏既機會大d
佢一句前面點打好都無用還掂後面比人-6打贏
就抹殺哂佢d心血
見到proplayer唔會上唔到傳就話佢地有錢砌deck點都上到傳啦
死賴硬賴自己無運先輸
完全無視哂人地係點樣打好每一手
呢個po就係咁打稻草人
明明得一兩條傻鳩話賊唔勁
比你地講到全世界都覺得賊唔勁
拎比賽數據就重好笑
人地比賽天梯傳說R5 R10統計分析都係分開
因為呢幾個區間實力差距真係太大
卡R9係到跳2級拎比賽數據證明自己
明明戰都有好多拎冠就無視哂
係咁強調賊係op
係啊賊係勁但係唔代表其他全部地底泥
你組得好打得好照樣可以贏
purple個場2:0屌打賊就完美示範
對面糯米雙暗閃都比佢贏到
明明前面係咁屌糯米雙暗閃
而家做乜又無視左

講多次
我唔覺得賊廢

有冇purple 打嘅link? 想睇

其實嘈賊勁個d到底咩心態
賊係勝率高但係未去到要日日嘈阿嘛
真係覺得禁勁咪自己課金整囉
唔明白有咩可以日日叫春
賊又未去到會破壞隻game平衡
呢個版已經算多野挽
禁樣都唔滿意既真係幫你唔到

唔好再負皮啦
我無話過賊廢啊

仲要係兩次都糯米雙暗閃

無可能架 糯米雙暗閃明明係全game最屈機 點解會輸架

叫春巴醒未？人地由頭開始已經keep 住減人地賊個life total 等佢唔夠血出到雙糯米
明前期打得好人地後期-6都贏唔到未？

輸啦。 明明大家都認同賊係比較強勢， 但係戰打賊冇話100% 輸
個個巴打好心教佢佢就死話賊屈機， 完全冇得打 又唔承認自己實力唔夠

跟住依家又spin 到話我地話賊廢睇完段片佢唔敢上水嫁啦

人地又要開多個分身出黎嘈嫁啦

叫春巴煩撚過朝早啲叫春雀

咁如果果位ching用賊太勁做爬唔到分既理由又真係牽強左啲既
但想問下依度巴打係咪真係覺得賊power level冇問題 唔洗nerf?
無意引戰 想討論下

講真係幾無奈 睇左3場25turn以上既對局
每手都睇 又停低諗諗有無更好既打法
又要諗係咪因為上帝視角先話有更好打法
晒好多時間 再打番篇野出黎
結果佢個反應就如你所見
所以依家個位巴打upload對局
都睇完笑笑就算 回都費事回

呢d人淨係識賴運氣，從來唔撿討自己，所以一直卡係r9

好似冇見過人話賊唔使nerf
準備+劫掠隊伍再接刀0費出433
成個combo 太易出太無腦
仲有315 有站場能力 下round 可以夾幫眾buff
所有野都係太屈機

依家都已經月中近月尾,真係勁又高勝率D賊一早上曬去
佢對到嗰D咪同佢半斤八兩,贏唔到根本自己問題

真係未試過卡R9

好佩服巴打咁有耐心教佢
成個po無人話過賊唔勁
315同準備broken係共識
但唔係爬唔上去嘅理由
人哋咁耐心幫手睇replay幫你檢討點打 傻尻依然故我屌柒全部人擁護戰士
個評論者都唔知係唔係你分身
得閒上嚟嘈交就打多啲話唔定疊到上r5呢

果位傻尻兄 戰士內戰留檔案員話驚比人拉出黎 都好意思同人嘈咁耐

k神法勁到

用戰 一見到戰即投 曬時間 場場內戰都打勁耐
仲要有機會打和 真係你玩埋我個份

亞服80金互射
MingChan#3841

就算唔解都得架 反正一樣送卡包
但想平d咪課

有金用金
我自己係儲唔到金個啲
所以都係課左 反正都係百零蚊

戰士真係好煩 啲甲疊得快到

用咩打先

今版控戰疊甲已經唔算多
除非變身之後係咁抽中+7甲

就係比佢隔round抽中加甲 明明就收到佢皮但一口氣回返
心態崩

琴日同隻戰士打同佢每人用兩次圖書館管理員打到天荒地老

課左+1 今次副本多玩法 又送卡包 算抵屌

Grandmaster 戰打戰真係好悶
瞓個覺都未打完

用機神戰， 殺佢一個措手不及

亞服80金互換
golo#3218

80互換亞服
鬼祟魷魚#35552

加左

依家mata 戰士deck 有無快攻少少
控制真係打到訓
我依家先r14

快攻就無
同控戰比既話炸彈戰快少少既

垃圾戰 下下爆5血會唔會太多

其實教人打牌 無乜問題
因為都想大家互相交流下
以前比較得閒 甚至會加好友
觀戰一對一咁 等你打完即時分享我既打法
但依家無咁得閒 就無再做落去
如果有人upload對局 我都會睇下 分享下打法
當然我既打法唔一定岩
最主要原因係少玩左 同埋我唔係乜牌都有玩
呢版我比較熟只有 糯米牧 奇蹟法 節奏賊
我都係以我以前累積既觀念 或天梯對手打法
去分享 所以都想討論下 睇下會唔會學到野

# 2x (0) 心靈之怒
# 1x (1) 升級！
# 2x (1) 恆金單輪機器人
# 1x (1) 旋風斬
# 1x (2) 戰鬥狂怒
# 2x (2) 精靈龍
# 2x (2) 酸性沼澤軟泥怪
# 2x (3) 強化的伊萊克
# 2x (3) 發條哥布林
# 2x (3) 白沫狂戰士
# 2x (4) 大工匠扳手
# 2x (4) 柯爾克隆精英
# 2x (4) 致死打擊
# 1x (4) 阿拉希武器鍛造師
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 爆鹽炸彈客
# 1x (5) 綠皮船長
# 1x (7) 霹靂至尊爆爆博士
# 1x (8) 葛羅瑪許·地獄吼
#
AAECAQcI0gKQA8gD/wOaBK8E/ASblAMLFhzhBI4FpAaKB7P8AvH8AvWAA5eUA5qUAwA=
真係想玩快少少可以試下 不過好多時都會差1粒炸彈嘅傷輸

合左套Resurrect Priest
玩左幾日覺得都唔錯
少內戰加上無乜炸彈戰
巴打覺得點

呢套未打過 又未用過覆你唔到
等其他巴打幫你

唔覺得特別好用
打快攻容易俾人攻破，抽唔切牌擋
打中速(例如法師) 手下質量未必夠打
打控戰如果otk 唔到就容易唔夠資源
比較難用

有無亞服爸打互射80金
非禮蜜洞#3945

#4394 added

賊已nerf
叫春哥做到野

NERF3張賊

邪惡陣線無賴改成1/4
劫掠隊伍改成4費
準備變降2費
管理者變9費

Nerf得好

果然nerf準備

大快人心 就算自己有玩賊 都覺得nerf得好 賊搞到其他職業無咩出頭 相信控戰都會變返少 因為控戰多既主因係賊多 管理員又係nerf得好 屌你洗多次根本on9 睇黎打持久戰 戰士唔夠有哮呌龍既薩滿 控制戰士都會食屎

竟然係nerf準備

估中左準備變減兩費 管理員加一費 同劫掠加一費
賊基本上變到t2尾/t3頭

0費抽3丫拿
抵死啦

到時會唔會變左薩滿不斷磨

用開薩滿表示戰士唔洗打到出第二次管理員已經收咗我皮
基本上戰士變身卡只要唔喺deck底，薩滿都一定唔會夠資源磨贏戰士，哮呌龍都冇用，戰士好大機會解到場

管理員可能要再改高一費先夠
而家咁樣有機會變左內戰先後手定輸贏
不過前提係戰會繼續落管理員

魚人薩GOGOGO

我覺得打到咁後張coin應該都用咗啦
好難成場唔會有一個位用唔著coin而留到後面

張223真係好撚煩

仲有死聲 清唔哂有嗜血或者隊長再打多波前中期勁過德 後期仲可以靠回音魚+補牌魚係咁生魚人

張legend俾我拆左

傳說都拆

咁樣nerf
盜賊會直接冇人玩架啵
咪變左戰士 法師大戰

仲有奇跡賊可以玩 打戰法都幾勁

又郁d經典卡

有無人想拎80金友好任

我覺得係獵人法師大戰

如果控戰內戰 兩面都有管理員+回手COMBO既話
後手100%會留coin
不過前提係控戰仲會唔會帶回手去同人賭先後

機械獵打親爆爆戰都輸，r13

唉
唔想一街都法師
好難打

Now

Added

唔玩shaman

戰士 法師應該比較強勢

我未睇到個好友邀請 我重開試下

試下ChaengYoung#4844
可能要冇空格，not sure

少左賊sap
應該都係成堆法師巨人大戰

鋪鋪唔順？ 你唔太卡手keep 住搶血應該唔會鋪鋪輸
要注意下幾時合體幾時唔合體囉

ADDED

咩時候要合體? 可唔可以講解下機械獵其實點用? 謝謝教導

主要你估佢有咩解牌
如果合體合哂同一隻， 單體好易俾人silence 或者解到就蝕哂牌

最緊要keep 住場上有機械， 每回合都輸出俾壓力

而家變戰士太op btw好彩無合大亨

普遍討論都係認為戰士數量會減少喎
本身戰士強勢係基於可以食賊
賊nerf完少左人玩，剩底強勢既法獵都係打戰士有優勢，戰士仲點樣太op

我就認為法一定勁
但戰打法獵 點會劣勢呀

戰打法 視乎對面係生物流定法術流 對生物流係劣勢
戰打獵 無論打任何獵都係劣勢
source: hsreplay

之前戰打法術流法師係優勢
但因為以前法術流都帶流拆武器 帶海巨人
如果nerf完 少左賊 其實改一改配置
打戰應該有辦法唔劣

亞服80金互換
Blue #41801

Add咗。
#3287

不過倒轉黎諗，如果個meta少左拆武器，控戰可能又會帶返2張對撞器，真係好多未知數

我覺得唔會無哂賊
改一改個配置應該仲可以係t2頭t1尾咁上下

係既 而家賊勁到成個meta要針對佢
如果之後賊數量少左 少人針對應該都仲有得玩

所以應該會少左拆武器？
炸彈戰都好少人用
有威脅嘅得對撞器同獵人弓

依家入

亞服80金互射

Haruna#4563

On緊

快攻食獵人 獵人再食戰 戰再食快攻

無限輪迴

戰士應該唔會太大上落 始終係control
返而shaman同法就好似會上位

獵人唔快咩

有快有慢

潛行哮呌龍管理者

呢套之前我想試
感覺幾有趣

有無副deck睇吓?

鬥疲勞一定薩最屈機 有哮呌龍

控薩其實幾好用但唔知點解咁少人用

回血回到傻

有兩張222 塞牌入deck
哮斗 444機械潛行
新傳 複製戰吼生物
吸血蚊
青蛙之靈過牌 一堆法術
大概係咁

漏左 仲有新傳 抽兩張生物 變1費1攻1血

其實幾種砌法
落銀行家就唔落管理者
因為到爆deck洗返隻哮呌龍入去
就可以每回合不停哮呌
唔想打咁耐可以哮呌糯米又得

亞服80金互換
handsome #3592

要觀戰勝利 有無巴打可以比我觀

亞服互換 seriouss#4179

冇好似以前咁改到D卡用唔到已經好俾面 順面平衡埋開放奇賊

盜連準備都NERF埋真係有D過火
其他冇意見

我係回流玩家 以前上過r3
今季想衝傳説 用緊純祕密獵 依家keep 著 r2-3左右
想問下點解上面話 獵人食戰
自己打戰輸多贏少
想知係咪自己打得差

郁鳩經典卡

呢張野由5 mana 加基森俾人屌到宜家，nerf呢張真係好正常

仲要唔係nerf到佢收皮

用抄牌網個套好睇戰士7費上唔上到博士同有冇發動你老鼠陷阱 兩樣都冇其實都幾難打
我就將蚊同齊里換鱗皮X2+狂暴同佢玩

亞 80金 MingChan#3841

痴撚線 爐石竟然BUFF卡

Cls 玩咗咁耐冇見過一次過buff咁多卡

仲要BUFF咁多張 這不是我認識的暴雪

戰士嗰兩張有爆爆博士再合體衝刺

都係好事黎
一路nerf 卡牌時 亦要buff下D產廢嘅
始終唔係個個人都齊卡
比人多個選擇都算人性化

亞服80金
skhara#3945

Buff既好多都冇用
不過有d可能有潛力

仲BUFF戰士係咪ON9

buff戰都唔buff 術士

仲BUFF戰士攪咩,張亂鬥幾時先改變7分

想知暴雪nerf咁多賊牌係咩心態

t5牧

就咁睇:
Crystology
Necromechanic
Thunderhead
呢三張極危險

Pogo
Extra arms
Spirit bomb
Unexpected results
變得可用

新傳說op到極點唔駛講

BUFF退唔退塵?

牧師仲有沉默破盾

張法師傳說咁op

呢兩張出場率9成係由一費發現/英雄能力發現

隻金傳係直接送?

手臂變2費

薩滿435仲要改強

爆爆英雄最合理nerf係發現能力改做隨機加一隻機械
但依家仲勁左

加落火占同苦痛都用得過

轉頭又要nerf隻546

好多都可以放落去

BUFF CARD

Hunter玩龍寶寶偏中速嗰個真係打倒戰士跪係到

Buff完係咪會暴走

Buff卡

第時牧師t5後有任何一隻機械係場都可以收你皮
期代變毒瘤deck

堅定流歷史上暴雪冇buff 過卡

希望兔仔賊可以玩

改成1cost變咗可以配飛毯有衝刺

放狗

聽講buff卡，我係咪發緊夢？

無講明既buff 仲有所有卡變5費既海巫

最後自己玩自己nerf 番佢

放狗改過好多次一開始果陣最屈

補上初期改動表

T5一地1/1有咩用

冇野了 唔知銅尾係機械

直接斬殺左啦仲1/1

bz班友食錯藥？

卡rank6

戰士飛天未？

Echo + magnetism
暴雪係咪傻左 咁多降費卡 大把方法變0費

80金互換 #3531

見到盜賊俾人nerf就爽

想知nerf完賊叫春傻尻上唔上到傳說

你荒佢到時唔會屌其他t1 deck 咩

80金 亞服互換
felix425#3204

sent CLeo見唔見

張新回音機械傳說應該好快就會改

80金 亞服互換
CLeo#3531

郁鳩準備, 驚已del

盜賊消失, Big Priest 有機
### Big Priest
# Class: Priest
# Format: Standard
# Year of the Dragon
#
# 2x (0) Forbidden Words
# 2x (1) Holy Smite
# 2x (1) Power Word: Shield
# 2x (2) Divine Hymn
# 2x (2) Mind Blast
# 1x (3) Shadow Word: Death
# 2x (3) Vivid Nightmare
# 1x (4) Archmage Vargoth
# 1x (4) Mass Dispel
# 2x (5) Holy Nova
# 2x (5) Mass Hysteria
# 1x (5) Zilliax
# 2x (6) Holy Fire
# 1x (7) Prophet Velen
# 1x (8) Catrina Muerte
# 1x (8) Jepetto Joybuzz
# 1x (9) Alexstrasza
# 1x (9) Malygos
# 2x (9) Mass Resurrection
# 1x (9) Zerek's Cloning Gallery
#
AAECAaCsAwoJtAPFBNMK1gqggAONggPWmQOTmwPanQMKlwKhBOUEyQbVCr3zAoL3ApeHA5ibA5mbAwA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

貴到

諗緊cut 5 cut 紅龍

已換

而家rogue即係無人玩？咁而家會玩咩 有咩T1取代佢？岩岩玩番無耐合左bomb warrior tempo rogue用rogue上傳

大家會唔會拆左準備呢張卡

無左賊，轉玩中速獵好似唔錯

好似多返炸彈戰

多左好多control 中速唔夠快

一月定二月用野獸獵上過傳說之後無上過而家用token德卡咗係rank 2/3 應該轉deck定點

炸彈獵啦 贏得快輸得快

Token同zoo仲快啦下話

token對戰士搞唔掂 比佢清到崩潰 而家又好多戰士

我用炸彈獵好多zoo同token 唔夠佢地快

宜家多左戰士
對戰士自己諗啦

鬥快爆頭

Token 打戰同法好正喎 清極我都鋪到 出2turn森林援軍對面多數投得

戰既話算易打 係未到食硬
不過法應該幾難打
佢冰你幾下就好容易逆轉

冰我一次幽光 同冰我一次森林援軍 第二次出森林援軍佢就投左

頭先打場薩 玩到得返5張牌都有得贏

利申r5

法 要特登砌打鋪場
唔係會好難打 正常法控唔住
利申 傳說 300頭

戰士好難打 清場多到傻 對面t7上爆爆博士有埋衝刺真係投得

法師直程counter 2張727已經可以下一場仲未計海巨人 你解慢一turn已經同你爆開變2隻怪 唔舖場又唔得

爆爆博士影響遊戲體驗

下下7甲 打到躁底
利申 終於上r5

叫春哥R5未

賊咁快nerf 左叫春哥竟然唔出黎分享喜悅

亞80金互換

wailok #3881

Add ed
Lamleo 313

叫春哥應該好努力咁爬緊上r5 廢事上黎俾我地笑

炸彈獵到底可唔可以一個月由20上legend呢？

都幾難， 感覺好多match up 都唔易打

我上左r5 但又冇塵冇其他deck

肯打實得
r20上r5條路其實短過r5上傳好多

換左未

呢句真
炸彈獵對好多matchup 已經唔算難打

上r5係must 藍白中速獵

衣家係唔係變左獵人戰記，我打5場都係獵人嘅

有無人更新唔到

Net25場其實好多

未nerf前 唔講上r5 直頭r5上傳就咁藍白中速獵睇數據都有56%winrate 俾少少塵合2張主人

最短要打44場

今日打撞到幾條韓仔都係用秘密獵

你呢條數明顯唔岩，輸左唔跌星？

無左TEMPO賊
巨人法又可以拎出黎食戰士

有無人拆左準備

拆啦
要用再合返都冇蝕底

打左成個星期上r2 兩日落返r5 想死

更唔到

有冇token 德巴打教下內戰點打

有咩打得贏Hunter 對左7場喇屌⋯

王子軒左添 sorry

鋪場快都打得贏
術士，德贏面都大

戰，法都打得贏啦

80金互換 亞服, heihei113#3519

80金互換 亞服 絕對零度#3668

而家抽牌抽邊個package 最好？
平時玩開薩 獵人 法師多

頭先係傳說試左一陣
副deck唔太好用
始終冇左法術減費太難做otk
如果靠復活怪打死都係用心火個副好d

點解突然多咗咁多獵 今日打10場有8場都係獵

多謝大佬測試小弟長卡R5

用呢副好難唔卡r5
真係唔勁

法師邊套好啲?

戰士好似真係無咁勁 一玩就比機械獵剋 幾時改無腦機械獵。。。

秘密獵係咪見到戰真係即投好過?
完全唔夠打..

有爆爆即刻投得

### Khadgar Mage
# 職業：法師
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 喚醒元素
# 2x (1) 冰霜射線
# 2x (1) 鏡像
# 2x (1) 魔術戲法
# 1x (2) 卡德加
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 法力颶風
# 1x (2) 酸性沼澤軟泥怪
# 2x (3) 咒術師的呼喚
# 1x (3) 搞笑的香蕉小販
# 2x (3) 秘法智力
# 1x (3) 觀星者露娜
# 2x (4) 縛砂者
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (7) 大法師安東尼達斯
# 2x (7) 競技場保鑣
# 2x (10) 海巨人
# 2x (12) 山嶺巨人
#
AAECAf0EBooHuAju9gKggAPSiQOWmgMM0wGrBOYE4Qe8CJ7wAsiHA9uJA4OWA5+bA+KbA/+dAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

有無巴打可以教下我點玩

可以去睇rdu學 佢依排成日玩

對戰士唔會好辛苦咩

唔係完全冇得打
你四佢六左右la
秘密好多張係戰士唔打你都觸發唔到
所以你要主動進攻
起手留223或3費animal companion 可以落檯嘅嘢
如果T7前打到佢殘血就有機會la
就算有變身佢個turn 都係加5甲但鋪唔到場
你要起T8 T9埋佢單
T10你冇英雄or出左都殺唔到就投得

暴雪竟然buff卡

頭先打咗場秘密獵對戰
我123turn全卡 冇秘密 冇動物伙伴 得啲buff卡同法術
跟住對面t7凖時變身 出親怪都比佢解哂
我袓爾金又沉底 我到t10已經差唔多冇手牌 埸面又慢慢輸 最後30血自己投降
所以如果冇喺戰變身前打死佢/打到殘血基本上都投得

睇下咩獵啦
戰比機械獵打到仆街
戰爭機兵大大力打左你頭先到你解
有龍寶寶果啲你鬥毆同踏上征途都解唔掂

戰對野獸獵都唔係好打
一舖夾埋出成10隻55衝刺要你解

炸彈獵死聲獵野獸獵
又獵人戰記

你想問乜對局
基本上呢套我好熟
大部分對局都打過

法都打得贏獵

變身加7甲wo

搭單問呢副起手留牌
我自己玩冇放安東尼嗰副
而家我淨係留巨人 呼喚 秘法智力
對德術會留727

用token 一日由 r18 上到r13
利申新手

主要睇佢有冇113 zilliax 爆爆 冇就有機贏

起手我會留秘法 學徒 颱風 山巨
打鋪留727 同 海巨
打戰可以留香蕉販

打戰士既話1cost法術全部留比安東尼+學徒?

我自己就唔帶安東尼
覺得太卡 同有安東都保唔到你一定贏

炸彈獵應該係BUFF完卡後會去到頂點
4費死聲2次

2次死聲隻436本身都難解
連埋火箭手同九命
龍寶寶爆到成場77
你就算清全場都會死聲淨77
勁過法師切巨人

賊一野由最top變左地底泥
勝率仲低過牧

屌那聲 又變返戰獵法混戰
7國咁亂
戰士 捉賊/其他
獵人捉戰士
法師 捉獵戰

剽竊賊好歡樂
除咗對防戰37開 或更低
對其他職都係55開

洗乜成地77
剩係炸彈一粒4傷

買唔買單人模式好?
之前咁多次都冇買過，係咪所有人都有買

無買

Ching你個套係點

### Rdu Mage
# 職業：法師
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 喚醒元素
# 2x (1) 冰霜射線
# 2x (1) 鏡像
# 2x (1) 魔術戲法
# 1x (2) 卡德加
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 急速冷凍
# 2x (2) 末日預言者
# 2x (2) 法力颶風
# 2x (3) 冰霜新星
# 2x (3) 咒術師的呼喚
# 2x (3) 秘法智力
# 1x (3) 觀星者露娜
# 2x (4) 縛砂者
# 1x (7) 大法師安東尼達斯
# 1x (10) 海巨人
# 2x (12) 山嶺巨人
#
AAECAf0EBNMBuAju9gKWmgMNigGrBMsE5gThB7wInvACzfUCyIcDg5YDn5sD4psD/50DAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

宜家我試緊呢套
之前個套壓唔到前期

我個套outdated啦 改完卡
因為去緊旅行 都未開始試
之前無德 我連727都唔帶
但以我之前少量打德打術經驗
nova 冒險者係好有用
露娜呢副牌用唔到
上邊個套 將軟泥 露娜 安東 1縛砂
換做雙冒險 雙nova

唔係, 我係R1仲遇到, 都係好勁
因為佢地轉左帶不穩定, 大幫眾, NOMI

踏上X2 + 鬥嘔可以清既

新手 冒險同nova姐係邊張

我睇data見賊跌左落最底
可能多人試deck多左d參差既data掛

解任務的冒險者 冰霜新星

用金買囉 幾好玩

前期要點過
成日前期就比人打爆

打鋪場職 多數都係以前期靠生物站場為主
232 222 唔洗諗住大洗牌
見到有得combo 1-2張就好落
卡德加配切 早期就用得 2費生物都切
卡德加配4隻生物站場 前期好強
切唔洗一定留大怪 value trade完再切
學徒配冒險者可以好早期整大冒險者
山巨人打鋪場職好難發揮 基本上唔多洗考慮
山巨人配切

平平地當支持下隻game囉

依家最常用既機械獵係點砌？

配切?? Sorry巴打唔係好識啲牌

岩岩先合安東原來無用

ios 到底仲要維修幾耐

切係指3費張雙生法術
安東尼唔可以話完全無用
但除左打戰外真係好難發揮

點會冇用 好多時補刀靠佢

Thanks
等我一陣試下
希望遲啲有deck用安東

幾卡手

### bomb
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 機械袋鼠
# 2x (1) 追蹤
# 2x (2) 導電機器人
# 2x (2) 旋翼滑翔者
# 1x (2) 機械改造晶片
# 2x (2) 毒鏢機器人
# 2x (2) 煙火技師
# 2x (3) 微機器遙控師
# 1x (3) 放狗
# 2x (3) 機械熊
# 2x (3) 蜘蛛炸彈
# 2x (4) 合體的威脅者
# 2x (4) 爆彈終結者
# 2x (5) 戰爭機兵
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 齊里亞斯
# 2x (6) 飛彈機器人
#
AAECAR8ErwTbCYT9AqCAAw2XCOL1Au/1Arn4Apj7Aqj7Arz8Avb9Atf+AomAA4yAA8yBA7acAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
抄咗呢副 不過唔係太識玩

要買就買解鎖全部果個？剩係第二章好似冇意思

當然係全部

百幾蚊咪課左佢囉
反正可以慢慢玩
比起60包個價錢簡直濕濕碎

好

week 3好悶 放6舊係度頂鳩住d位
對手d英又重複

梳 其他英雄先係5甲
得佢一個7甲

牧啲牌好廢
刷首抽個被動唔勁可以重開

棄咗1年 想問下 戰 薩 牧可以玩咩
最鍾意呢3個職

上hs replay 睇
控戰， 機神戰， 炸彈戰
魚人薩， 控薩，大大薩
納米牧， 心火牧

納米牧好玩

再問問
而家抽牌抽邊個package 最好？
平時玩開薩 獵人 法師多

獵人抽爆爆，法師抽經典/最新

skhara#3945
亞服80金互換

戰留香蕉作用係咩
同埋想問吓無cyclone留唔留學徒
覺得學徒無cyclone會卡手

主要係戰覺得難打 而且我對法同戰唔考慮留學徒cyclone刷法術 比較依賴山巨 呼喚

香蕉係為左養冒險 洗颱風 拎手牌打山巨
Value trade咁
法打內戰多數睇邊個先手山巨同切
nova 冰有無上手
打戰係唔好打 因為727同海巨打戰係廢牌
只可以靠山巨切打
學徒同颱風 冒險打戰前期盡搶甲
因為戰打法多數都係留盾猛解第一隻山巨
太多戰的話727 其實要拔

旋轉木馬#3652
亞服80金互換
有意請留言，並加，謝謝。

宜家法師有無邊套比較好用啲?

大師賽元氣彈屌打法
根本無得還手

黎緊好似話會nerf埋 草率的實驗者
冇t5牧玩了

一定要改啦 個合體combo太戇鳩

80金互射

dragonhill #3728

buff或者nerf會唔會退塵，定係名人堂先會退

呢度已經睇到爐石有個位係好ON9
之前巫婆湯同隻蟹有人問點解又唔用echo 隻蟹又用呢個keyword
佢個答法可以話驚你退環境之後得返湯呢一張echo卡會整亂玩家
咁答叫係話佢地無諗過每個卡包入面既keyword會係之後再出場
剩係得基本卡舍D乜戰吼可以KEEP著

家陣隻蟹擺到明就會用呢張卡做到OTK 出個時無理由諗唔到
除非design team係單獨一個部門 唔知隻GAME玩緊乜 剩係純出卡
出之前都無人知係乜

80金互換
#3668 Roxaz

唔會退塵
但nerf既卡 拆既話原塵俾返你

未收到 你帳號？

80金亞服互刷
SCute#4502

其實爐石加人係要點打名
次次打送出左人地都收唔到

名#xxxx

#4863

亞服 岡崎汐#4863

80金互換
亞服 岡崎汐#4863

已申請好友
無敵冷氣機

已接

魚人薩排第2

亞服 80 金
FunkyMonk #32908

得一套秘密獵
想課金整多套野玩
家下整法定戰好D

想要打Token德
有時玩秘密獵撞三場Token德真係企係到

炸彈戰差啲紫卡合唔合得過

姐係咩卡呢
如果係334beast 同432武器要合la

差9張紫卡先玩到炸彈戰

對副牌有愛就合
指定紫卡唔係想抽就抽到

亞80金互換

wailok#3881

而家換???

ok

咩名？

用翻Token德?玩戰好磨滅人心

法對token開大喎
對機械獵就開細

屌你.. 用其他DECK果陣係咁遇到魚人, TOKEN, HUNTER
一轉CONTROL WARRIOR 就一場控薩, 一場控戰
兩場打撚左成粒鐘

呢個模式打贏左會有咩獎？

死聲deck+ passive 怪有rush 就穩贏

我幾年前玩過一排
跟住幾年無玩（好似安戈洛定唔知邊版）
家陣玩返 拆哂啲開放左既卡
抄左副discount 機械獵（ 呢副 但得炸雞 無果3張傳說同Mossy horror紫卡）
打落覺得唔齊哂好似無mid range咁勁？
midrange我差2張紫卡齊
諗緊好唔好課個冒險mode打完拆塵

成日舖左啲炸彈比人AOE拆哂
又或者抽唔中wargear果啲卡 比人拖到勁後
我見mid range幾全面 拖到後期仲有祖爾金埋尾

有80蚊任務嘅巴打可以留低名通知我，同埋大家講個信字，ptt同連登都試過有人呃80蚊

咩SER?

亞服

同大家開心 share nerf 後新鯊魚賊reply, 幾好玩
Concept 抄自dog, 佢玩咗幾場就冇研究，所以冇得抄牌於是自組
傳說場

機械人今版冇咩前途打快攻0反抗打控又要睇對方有冇解

唔係話幾勁架咩定係純粹剋戰士
我有少少想玩Token Druid其實
張傳奇係送 合幾張紫就玩得

賭命真男人睇邊面死先 好撚廢 拎黎克中速

咁有咩又平又勁

終於上5,收工

Token Druid 囉

過幾日又由9嚟過

口袋銀河有無人入到deck

買個冒險黎拆啲塵合牌化唔化算
買包好似直接40包先抵玩啲

咁隻GAME係咁嫁啦
好似行山咁上上落落先有樂趣

大大薩有冇邊到學下野?
巴哈個面好似無咩人用

用kolento嗰副token r4直上r1 重點係 一場都無輸過 真係一場都無 由隻game出玩到以加都係第一次

冇遇到ZOO咁好

要卡就課包
冒險要卡背姐

唔係話打冒險會送卡
可以拆哂啲卡拎塵？

比錢買果幾個
探險家協會果啲

魚人薩咁撚屈機既 獵人點打

百幾蚊一關送3包為卡包課好ON9
打完送個張傳又唔可以拆送既金卡包又99%抽垃圾
最抵屌就係改版前買預購
冇得買就買舊冒險拆左全部或者舊有用既卡玩開放

我就係諗緊買舊冒險
拆一部份都夠我補齊token druid
要啲紫卡only

玩哂5章有金卡包wo

咪藍天白雲

打冒險最後遇到呢個BOSS
全場SPELL -2COST真係1round 被KO...

80金互射亞服
nel#1315

想問下token點打法師
次次俾佢撚

勁能多token德

Kolento 果副姐係邊副
黃鴨冇share

邊有技巧總之推到成枱都係怪，迫對面用曬d 手牌就贏
法師解唔到枱面，就算解到都會冇曬手牌，連巨人都放唔到，再舖多一次枱面就贏硬

睇法師有冇法巨人， 如果成場怪佢切幾次海巨人你又otk 唔到佢就玩完

成日俾佢冰住全場 再放海巨人/ 727嘲黎切
有場727嘲仲切到隻迦頓男爵
打親法師都好絕望

所以其實魚人薩會好過token, 1費魚人可以毒殺巨人

### Kolento token
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 1x (1) 晶化師
# 2x (1) 橡果使者
# 2x (2) 樹木學家
# 1x (2) 看守者史達勒崔斯
# 2x (2) 翡翠夢途守護者
# 2x (2) 野性之力
# 2x (3) 兇蠻咆哮
# 2x (3) 古樹祝福
# 2x (3) 微機器遙控師
# 2x (3) 綠化造景
# 1x (4) 大法師瓦戈斯
# 2x (4) 幽光之林
# 2x (4) 揮擊
# 2x (4) 森林之魂
# 2x (5) 自然之力
# 2x (8) 森林援軍
# 1x (10) 海巨人
#
AAECAZICBNMB+v4C1pkDyZwDDUD9Au0D9wPmBdfvAt/7AoyAA9WDA8OUA86UA8qcA9OcAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

你上YouTube睇下佢點打 佢對法師起手留咆哮 我睇佢幾場成個概念勁好多 我覺得token難玩過zoo同機械獵好多 因為留牌 選擇性都好多

單人冒險有啲呃錢
700G打完得3包
本身可以買7包

金同卡都唔缺既人先會用金買

今次第3週好多boss都係屈機嘅
佢手順你點都會輸

第1關有隻不停出一費
英雄能力combo打2
你咩被動咩牌都未有就死左

第6-7關有隻能力係0費掉牌
掉果張牌幾多費就召一隻幾多費手下
頭2回掉8費以上你就GG

最後玩具商人又係屈到喊
每回自動生一隻加手出一隻超強死聲
解又死唔解又死

靠堆屍撞彩過
我英雄難度揀左王子戒指，尾關rng左法師DK hero power，磨哂對面成副deck靠疲勞殺

好似少左人推post

通常鬧交先會多人推post

睇咩法啦
卡德加個套帶多D牆就好難打成日6費就叫到一堆怪出黎 token又難解大怪 最多帶沉默過牆搶頭或者起手留咆吼T5/T6殺到佢
其他法都係BUFF搶死冇咩好講 嬴到嬴唔到全部靠彩數

隻2費傳說係咪必須？

佢上5未

隻晶化師效果好似冇咩特別

啱啱玩返 想問下邊一副deck依家係tier one？
我玩緊mech hunter 同token druid

仲努力緊

兩副都top tier

唔見咗好耐啦 拋西瓜搵佢啦

冰冠城塞咁撚難打

仲有冇其他 打過tempo rogue同bomb warrior 好似都幾勁

夠上分啦

有啲要rng抽中啲屈機配搭先過倒
試過聖DK 搭全手下潛行
大法師/卡德加 召兩三隻免疫猩猩

今次冒險少左好多RNG啦
牌序同所謂隨機法術都明顯有預定

R3了 上唔上到legend呢

冇玩一排
因咩事token 德又返返黎
明明世界賽之後死哂咁滯

有無人會買淘寶啲塵帳黎砌貴deck玩
見Cyclone mage好撚勁又好玩咁
想組黎玩玩 塵帳既話10零蚊就有
仲有魚人薩, 不過cyclone mage出到kadger+大怪+兩次conjuror calling, 即刻爆6隻12 cost怪 睇到扯

同埋cyclone有咩37開既劣勢場？

打控戰 秘密獵 野獸獵都難打
控戰應該係最難打
Token 同 zoo 無特化就都難打
特化左就會55開甚至開大

想問之後nerf 546會唔會退塵 洗唔洗合金卡

我睇高手玩好勁
不過望落普通水平既人玩就無咁勁
始終操作性大
Token Zoo 獵人全部都比較穩定 唔會話好多犯錯
我睇twich legend top 10果個玩
連贏5場先輸比bomb warrior

係有趣 我爬梯都係用呢套
有唔少牌都可以改
但唔多算易玩

其實我最想砌魚人薩
抽中左張Scargil
但造價都幾豪華 要多兩張橙+一堆紫

屌賊仔阻佢上分屌左十幾頁果位清去左邊

冇哂賊仔都上唔到面對唔到自己

十場應該有8場都係獵人

跌返

冇哂賊上左傳了
應該

以前可以全部職用魚人過
但俾暴雪之後即刻改弱魚人隊長

我都覺得係，有時差唔多輸，會抽到關鍵牌反打

單人Naxx唔係要買先有架咩
點解我好似有得打？
定係打一區就要你買先繼續

無野了 自膠
買單人一定要去bnet store
無得in game用真錢開咁煩既

有無巴打feel到有少少delay？

冇賊冇挑戰性刪咗game了

奧尼克希亞拆唔拆好？

拆左有機會抽番，唔拆下張傳說一定唔會再重覆

以前就會建議拆，有左呢個機制（唔重覆傳說） 其實非必要都唔好拆

好 咁我留住先 如果急用塵再算
不過經典包每星期大亂鬥先一包
都唔知何年何月先抽到傳說

保底40包1傳

即係10個月

你日日解佢d任都比60金幣你啦
2日都買到一包啦

我買哂最新expansion...

打召喚法 佢手牌靚真係好無樂趣
打快攻就算比魚人薩5T kill都無乜野
但法師真係摺埋玩
牌運唔順又打佢唔死

利伸：中速獵，用機械獵打應該係73開？

傳統召喚法? 有書 山巨人會出好快
中速獵要兩張致射都對應到山巨人先有得打
機械獵打應該係個唔錯選擇 但唔知有無去到73開

有冇美服80金互換

係 或者mark shot+森林狼buff 1 cost硬換
但拖到8-9 cost佢就海巨人+卡德加+0 cost召喚x2
全場企滿哂大怪
機械獵都仲可以毒飛彈

唔想玩戰 有咩deck打德同魚人薩哩啲鋪場有優勢？
但打法戰又唔太差

淨係打上面兩套 zoo係唔錯
打法睇對面配置 打戰應該唔多得
依家玩賊應該就打唔到token
但打法戰魚人都應該ok

慢慢玩啦 隻game 都差唔多4年，宜家入坑一定要慢慢farm

無課既老手打開競技場都唔係隻隻經典傳有曬

我開到張大劫匪
有少少想砌thief rogue
好似幾好玩
Edwin係咪一定要有
我見人帶zillax edwin同隻大劫匪

Mid-range hunter打召喚法可以點打？
佢次次都7-8 round就落大怪
就算致命射擊解到 過2 round又落一隻
中速獵又搶唔到佢血

第4 round落一隻12費先岩
跟手round 6-7又落+conjuror call
第9-10 cost就再落+kadger+call
痴線

用咩deck好爬啲

爬到邊

打到rank 8-9就kick kick下咁
真係運game黎
好多時同你既技術無關
你卡手 對面手順就贏

### 機械獵
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 機械袋鼠
# 2x (1) 追蹤
# 2x (2) 導電機器人
# 1x (2) 恐狼首領
# 2x (2) 扔擲炸彈
# 1x (2) 旋翼滑翔者
# 2x (2) 毒鏢機器人
# 2x (2) 煙火技師
# 1x (3) 放狗
# 2x (3) 機械熊
# 2x (3) 蜘蛛炸彈
# 2x (4) 合體的威脅者
# 1x (4) 標記射擊
# 2x (4) 爆彈終結者
# 2x (5) 戰爭機兵
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 齊里亞斯
# 2x (6) 飛彈機器人
#
AAECAR8GrwTZB9sJvPwCoIAD5pYDDJcI4PUC4vUC7/UCufgCmPsCqPsC9v0C1/4CiYADzIEDtpwDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
### 快攻賊
# 職業：盜賊
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 1x (0) 幽光
# 2x (0) 準備
# 2x (0) 背刺
# 2x (1) 南海水手
# 2x (1) 致命毒藥
# 2x (2) 剔骨
# 2x (2) 悶棍
# 2x (3) 嘍囉幫暴徒
# 1x (3) 艾德溫·范克里夫
# 2x (3) 軍情七處密探
# 2x (3) 邪惡陣線無賴
# 2x (4) 劫掠隊伍
# 2x (4) 瓦哥鎬
# 2x (4) 驚懼海盜
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 綠皮船長
# 1x (5) 麥菈的不穩定元素
# 1x (5) 齊里亞斯
#
AAECAYO6AgazAbICyAOvBOf6AqCAAwy0AcsDzQPUBe4GiAfdCIYJpu8C1YwDj5cDiZsDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
主要哩兩套交替咁用上傳說
賊係for我打聖獵 其他就用獵打 打法師91開

點會 抄幾套T1狗牌
打多幾場就上到R5嫁啦

用機械獵打爆佢個頭
留岩手牌 保證91開

可唔可以講解下
法師招冰凍極度OP
基本上大部份場都可以連冰你3 round
抽唔到毒飛彈就比佢巨人一拳拳打死

成日都差7，8血
又抽唔到炸雞收頭
佢拍一隻巨人
Nova兩round 暴風雪2 round
巨人4拳就收左我
痴撚線

唔會嫁 手牌法正常佢得2張冰
當佢攞埋3冰全場
都要抽到先得 佢得咁少抽牌
奇蹟法更加唔怕 你根本唔洗理佢 打頭就得
巨人對機械獵完全唔係問題
你5cost一張炸彈加221引發死聲 一樣解到
當然你唔全部野合響同一隻到基本上唔會有咁既問題 正常係無aoe 有都唔洗防 最低都6費
無毒飛彈咪唔解囉 全部打頭 等佢解就得

點會 6round既時候你無炸雞都有毒果啲啦
係咪你起手有問題
同埋6round既時候佢枱面有巨人又出到風暴
認真講句 你運氣差到無朋友
因為睇得出你比唔夠壓力之餘
仲抽唔到解牌 咁你基本上成手1，2cost
遇哩種情況你唯一選擇係熄game休息
不過我個人覺得對方冰巨人法比較多既話
用我上邊套快攻賊好啲 始終唔怕佢冰你啲手下

起手留咩？
我係追袋鼠 減費 煙花技師 熊
但好多時候都鋪唔到場
手順就6，7 round打到佢收皮
手一柒就收皮
可能真係時運低 連輸7，8場都係咁

岩岩有場打到機械戰出克蘇恩秒殺 都未抽到祖爾金
抽到就贏...
又有場 對面盜賊2hp, 炸雞閃現3次 18血收我頭

場場起手都飛彈 戰爭機器
抽黎抽去無鋪場卡
去到turn 3先打到一張熊
打到灰

我同你果副有少少出入
我無帶放狗同恐狼 帶左動物夥伴
同埋我無齊里亞斯...

唔放恐狼你鋪幾多炸彈都無用啦
放狗我for打內戰同token
無齊里亞斯都還好 你可以放其他野既
755都可以 但真心無亞斯好用

無理由 係咪真係場場都換勁都大怪
大佬阿 成套野根本無咩大怪
你點樣場場555644
你貼你組野上泥睇下 唔係好信
不過唔好留追蹤就係

卡rank 8-9肯定係技術問題

mech hunter打奇蹟法未去到91開咁誇張
先唔講獵未必打得出毒飛彈嗰個combo，就算抽到前面毒有時已經要攞嚟合其他機械解巨人，法對獵本身起手留牌都優先cyclone/學徒>山巨
不過法開細係事實 我覺得大概4－6

我感覺打落都無91開 46差唔多
鏡象體對機獵麻煩 唔可以合一隻大上去
無分散打點 得張2費法術解鏡象體後既怪
合一隻大 可以用3費切
切走你隻大怪

最主要係 獵就係捉你落山巨個tempo
無論係midrange致射定mech毒/蜘蛛
所以法就係用cyclone洗法術>做巨人切

### Control
# 職業：術士
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 死影纏繞
# 1x (2) 末日預言者
# 2x (2) 虛弱詛咒
# 1x (3) 感知惡魔
# 2x (3) 暗影箭
# 2x (4) 地獄烈焰
# 2x (4) 暗影之焰
# 2x (4) 暮光飛龍
# 1x (5) 咖啡專家林森
# 2x (5) 奧米伽密探
# 1x (5) 王牌獵人
# 2x (6) 亞蘭希族母
# 2x (6) 恐怖綠苔怪
# 2x (6) 靈魂虹吸
# 1x (7) 高佛雷領主
# 2x (8) 扭曲虛空
# 1x (9) 賈拉克瑟斯領主
# 2x (12) 山嶺巨人
#
AAECAf0GBooBiQbcBvkMnPgCvZkDDJMB2waSB7YH4QeNCMQIzAjL7ALD8wKPgAPalgMA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
—————————————
呢排呢套真係食住上

其實都係尋晚幾場...
因為一路打上R10都無乜點輸
突然卡手輸左5，6場好燥 上黎9up下
場數多左都會拉返匀既
我總共打左都係5，60場到

呢副中速獵可以點改
### Mid-Range
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 1x (1) 幻光蝶
# 2x (1) 森林狼
# 2x (1) 泉爪山貓
# 1x (1) 追蹤
# 2x (2) 兇惡的鱗皮獸
# 2x (2) 獵頭者之斧
# 2x (2) 食腐土狼
# 2x (3) 主人的呼喚
# 2x (3) 動物夥伴
# 2x (3) 擊殺命令
# 2x (3) 放狗
# 2x (3) 致命射擊
# 2x (4) 凶暴狂亂
# 2x (4) 標記射擊
# 1x (5) 凍原犀牛
# 2x (6) 釋放野獸
# 1x (10) 祖爾金
#
AAECAR8EuwWXCJuFA56dAw2oArUD3gTFCNsJgQr27ALJ+AKghQOkiAOwiwPmlgP5lgMA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

我照抄人
覺得pressure好細 後期又唔夠人打
應該少啲法術放下恐狼果啲？

你見到法師正常應該係追炸彈同毒
個d 袋鼠熊出得黎都含得撚

亞服 #41818 Barbatos
80 gold trade

mrfatman#3507

互服互射

第二副nerf完玩落如何？

第二副nerf完我再改過嫁
打法一樣 但係主要用幫眾打節奏
打落除左token同控戰都係開大

added #41818 Barbatos

now?

我比你果套快攻賊打到仆街
中速/快攻獵都收皮
佢好似已經係discount版 無綠皮船長

綠皮唔換比較好

無咁多塵 我連Killax都合唔出
機械獵成日差張Killax輸..唉
我中速獵啲卡齊
但中速又真係難打 得薩滿贏面大

D 卡俾人nerf曬就轉deck 啦
慢過之前咁多，玩條毛
有玩過未nerf 版就唔會想玩呢副賊
咁嘅配置點擋法師快切巨人/野獸獵46衝刺吸血

我係玩獵人輸比呢副賊幾次
不過應該算對面食糊
兩次都係7 round左右用比人炸雞combo收頭
Dire frenzy都未抽到就死 吸條毛

要投資都唔投資落呢副俾人nerf 完嘅過氣deck 啦
唔係話冇強度，不過時代已過，玩其他啦
轉玩鯊魚幫眾賊好過

Token 德
召喚法2揀一
邊副勁

2副都難玩
建議token 德，造價平d, 比召喚法易玩少少，如果自問技術未夠就真係玩德好d
強度就好難講邊副勁d，睇對手，不過由於法師泛濫，如果你宜家仲未join 又唔係好多塵好齊卡，就唔好砌了，俾人針對

鯊魚賊算唔算穩定唔會比派牌員troll
我開到劫匪 本身有炸雞
啲卡都齊齊地 係差Edwin同齊里亞斯...

呢副對炸彈戰/中速獵/巨人法/Token德 勝率如何？

垃9圾
齊里阿斯都冇學乜L野人玩爐石？
返鄉下執牛屎啦！

玩左4日咋清

之前我玩副打面鯊魚賊，有落炸雞
發現雖然打面好惡，但解唔到獵人法師嘅高質量怪
之後換卡，退曬最高速嘅怪轉玩中速偏控制，勁好多
落背叛/殺大怪嘅spell/返手等等控場面
靠鯊魚劫匪搶枱面搶資源黎贏game
除咗打順手嘅token 德/快攻deck會擋唔住輸場面之外，一般黎講表現都幾好
副deck 只要劫匪同大范2張傳，連紫卡都冇，平靚正

可唔可以貼出黎過目
儲下塵合大范先 大范好似由初版到而家都係一線
同炸雞一樣 都抵玩

Token 德話都難玩
召喚法就話睇運被動D
Token 德打獵任放怪BUFF
打控唔放咁多俾佢解就得 亂玩都成日錯斬

賊張6費殺怪其實幾勁
但冇人用

樓上有人講過話難
我自己就冇玩過，不過感覺上留牌/出牌觀念都唔簡單

因為d牌張張一樣function

自己改改佢
### Control shark
# Class: Rogue
# Format: Standard
# Year of the Dragon
#
# 2x (0) Backstab
# 2x (0) Shadowstep
# 2x (2) Betrayal
# 2x (2) EVIL Cable Rat
# 2x (2) Eviscerate
# 2x (2) Novice Engineer
# 2x (2) Underbelly Fence
# 2x (3) Blink Fox
# 1x (3) Edwin VanCleef
# 2x (3) EVIL Miscreant
# 1x (3) Mind Control Tech
# 1x (4) Defender of Argus
# 2x (4) Hench-Clan Burglar
# 2x (4) Spirit of the Shark
# 1x (4) Vendetta
# 2x (4) Walk the Plank
# 1x (6) Heistbaron Togwaggle
# 1x (6) Vanish
#
AAECAaIHBsQBsgLeBfsFkpcD/poDDLQBmgKcAu0CiAfH+AK0hgPOjAO0kQOPlwOQlwP7mgMA
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

冇乜嘢好改，唔多法師可以落少張致命落多張蝶，
可能你唔熟副deck, 呢副係打後期，打控戰點都有82開，輸親都係祖爾金沈到最底

係咪要儲combo 犀牛森林狼咁 同埋誤導唔好用
戰士啲解場太癲 前期唔順手既話我出一張佢解一張
10費果陣佢唔知點解前後4-5張奧米加
又有兩張10費傳說
越打佢越多甲

見人話儲犀牛+狂暴森林狼3隻
不過都係打得20血 仲要好好彩先放到

我睇twitch啲人玩 legend top 100
Pressure好大 場場準時10費祖爾金
睇左兩粒鐘 剩係覺得佢牌運好好

唔順手唔應該你出一張佢解你，而係佢出一張，你用半張就解到佢，全凶暴狼係47滴，但冇咁穩，應該凶暴犀牛同狼各三，咁你可以一邊儲combo 同埋祖爾金d 凶暴都有可以配犀牛

好難10費祖爾金，d 牌都未扔晒啦，獵打控戰長期10張牌咁濟，一般都係揸齊凶暴狂亂同祖爾金，扔晒其他牌先兩三turn 做晒凶暴狂亂同祖爾金

愈打愈覺得隻驚場數唔大都係運
岩岩個法師得返6 hp
Combo巨人 點知爆4隻巨人 無嘲諷
下一round我炸雞殺左

另一場我中速獵打秘密獵
我副dick帶左照明彈預防秘密獵
一路禁住打
然後佢抽祖爾金 我無
變完身 頂左3rd 都係無
收皮

我試過秘密獵內戰 明明一路壓住去
對面個撚屌4費法術搵兩張照明彈 祖爾金又兩張打到最後差1血先殺到佢

岩岩又一場打秘密獵
全場一張吸血獸都抽唔到
比佢磨死
Btw 搜索你帶2張？
我覺得掉2張卡好肉痛其實
咩情況先會用

對戰士要留value牌
用晒佢啲解牌再變身
token 魚人嗰啲就 放狗山貓土狼
不過副牌主要係食戰上分 唔好對其他match up有太大期望 法就你放滿致射會開大啲

啲解牌多到痴線 都唔知逼到幾多張
有次我變身 全場怪 佢交左brawl
點知佢用回音轉轉轉果張解哂全場....
然後我放一隻88翼獅 佢就奧米加解一次
前後打左3張 唔知點整

我覺得副牌打薩滿勁啲
魚人薩除非食糊 唔係用放狗擋 贏面高過機械好多

你zulgin沉底對面7費準時變身就抵輸唔使咁介懷
但你如果變倒身嘅話 手牌上面本身已經一堆value+牌堆會有一堆buff過嘅怪

請問呢副牌可以點改？改做炸彈戰？
成日不停到咗19又落返20

### 傳說獵
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 機械袋鼠
# 2x (1) 追蹤
# 2x (2) 可升級的基礎機器人
# 2x (2) 導電機器人
# 2x (2) 毒鏢機器人
# 2x (2) 煙火技師
# 2x (3) 機械熊
# 2x (3) 蜘蛛炸彈
# 2x (4) 合體的威脅者
# 2x (4) 爆彈終結者
# 1x (4) 馴犬師肖爾
# 2x (5) 戰爭機兵
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 齊里亞斯
# 2x (6) 機械龍寶寶
# 2x (6) 飛彈機器人
# 1x (7) 爆爆專家弗拉克
#
AAECAR8ErwSA8wLh9QKggAMNlwji9QLv9QK09gK5+AKR+wKY+wKo+wL2/QLX/gKJgAPMgQO2nAMA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

用呢副連贏十一場上傳說，無腦打頭。非必要既怪唔解，起手搵袋鼠同導電。 希望幫到大家季尾衝分。

獵同戰d 牌都係reactive, 你唔會放張88 唔撞嘢，等於佢唔會放張45 唔打10,
88 一係解怪，一係犀牛打面，一定唔會就咁落
同埋如非必要，變身前唔會出第二張呼喚，
追蹤就一定唔會出兩張，不過你個list 都係得一張

機械獵齊里亞斯定係肖恩係咪必落？

快攻賊係獵人殺手
打親都輸

機械戰真係好垃圾....
打左半個鐘
前期唔識打 佢疊到成40幾甲
抽到底果2張先中祖爾金
仲比佢轉轉x5+兩次brawl清左4次場
仲要有4定5次仆街奧米加獸 真係痴線...

我係話秘密獵打秘密獵
追蹤卡手/場面就崩咪用 拎黎壓縮牌副
抽解場同斬殺都好有用 追蹤一野整走3張牌就算核心牌係底都好快見到咁解

啱啱用祕密獵上咗傳說
自問套deck都玩得好熟下
有興趣可以大家研究下

### Rank
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 保密者
# 2x (2) 冰凍陷阱
# 2x (2) 奪日者間諜
# 1x (2) 捕鼠陷阱
# 1x (2) 放蛇陷阱
# 1x (2) 爆炸陷阱
# 1x (2) 狙擊
# 2x (3) 動物夥伴
# 2x (3) 擊殺命令
# 1x (3) 放狗
# 1x (3) 致命射擊
# 2x (3) 蒙面參賽者
# 2x (3) 鷹角弓
# 2x (4) 吸血蚊
# 2x (4) 標記射擊
# 1x (5) 實驗體九號
# 1x (5) 誘餌箭
# 1x (5) 齊里亞斯
# 2x (6) 釋放野獸
# 1x (10) 祖爾金
#
AAECAR8KxwPJBK4GxQjbCZjwAqCAA6eCA5uFA6KKAwqeAagCtQOHBP4M7/EC9YkD5pYD+ZYDvpgDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

帶唔帶追蹤

No

其實識玩既人 玩獵人呢啲上R5勝率有幾高？
我成日卡手 但睇人玩又唔覺佢卡
睇人話識玩既上R5應該起碼8成勝率
到底點打
中速獵卡手率高得好誇張

冇可能八成
T1 deck最盡咪53%～55% win rate

Sor睇錯咗
原來你話上r5
上r5嘅話應該真係有七八成

唉 都唔知趕唔趕得切R5
其實我唔明點解中速獵咁高勝率
獵人啲過牌咁弱 理論上好唔穩定bor...
睇多啲片學點玩先..